<?xml version="1.0" ?>
<resources cache="true" online="false">

	<entry key="AuctionHouseManual">
		<lang key="de">Das [AuctionHouse] ist ein Ort wo ein Spieler einem anderen Spieler Sachen abkaufen oder verkaufen kann. Die Transaktionen werden immer [Orions] als Kaufwährung benutzt. <p></p><h2>
    Was kann ich verkaufen und wie kann ich es verkaufen?
  </h2>
  Du kannst Ressourcen und [Units] verkaufen. Um [Units] zu verkaufen müssen sie in der Verteidigungs- [Fleet] sein auf deinem Heimat- [Planet]. <p>
  Um zu verkaufen (versteigern) muss man zur Seite des [AuctionHouse] gehen und fortfahren zur Seite 
  "Ins Auktionshaus stellen". </p><p>
  Auf dieser Seite kannst du die Ressourcen/[Units] sehen die du zur Versteigerung freigibst, Die 
  Anzahl dr Produkte, die minimale Anzahl von Angeboten,
  den Wert für einen unverzüglichen Verkauf, die Zeit die die Produkte im [AuctionHouse] bleiben und 
  ob für das Produkt das zum Verkauf frei ist, Werbung gemacht werden soll.
  Die benötigten Felder sind die Anzahl und der Basis-Wert für Angebote. </p><p>
  Es ist notwendig dass der Spieler die Konten innerhalb der letzten 3 Tage nicht geändert hat um 
  Artikel im [AuctionHouse]zu stellen.</p><p></p><h2>
    Wie findet der Kauf statt?
  </h2>
  Während der Zeit die man gewählt hat als das Produkt ins [AuctionHouse] gestellt wurde, ist es 
  möglich für Spieler Angebote zu machen oder das Produkt sofort zu verkaufen.
  Für den unverzüglichen Kauf erhält der Verkäufer die [Orions] sofort, in dem Fall dass geboten wird, erhält der Verkäufer die [Orions] nur dann wenn die Zeit des Bietens vorbei ist. <p>
  Alle Verkäufe haben ein [AuctionHouse] Tarif that can der von 8% bis 25% variiert, je grösser der 
  finale Verkaufswert ist umso niedriger ist der Tarif.
  Das bedeutet der Verkäufer erhält den Wert des Verkaufs (bezahlt durch einen anderen Spieler) 
  abzüglich des [AuctionHouse] Tarifs. </p><p>
  In dem Fall dass das Produkt nicht verkauft wird: wenn es eine Einheit ist kehr sie zurück zu der 
  Verteidiguns- [Fleet] auf dem Heimat- [Planet], wenn es eine Ressource ist geht es zum Depot
  der Ressourcen bis das maximale Limit erreicht ist. </p><p>
  Es gibt auch eine Seite wo der Spieler die Produkte sehen kann the products die er ins  
  [AuctionHouse] gestellt hat, und die Produkte die bereits von ihm/ihr verkauft wurdem im 
  [AuctionHouse]. </p><p></p><h2>Wie findet der Kauf statt? </h2>
  Nach dem Angebotsgewinn erhält der Spieler das gekaufte Produkt in der Verteidigungs- [Fleet] auf 
  dem Heimat-[Planet]. In dem Fall dass das Produkt eine Einheit ist erscheint es sofort in der 
  [Fleet] und ist bereit um zu einer anderen [Fleet] bewegt zu werden die dann über das 
  [Universe] navigieren kann. <p>
  In dem Fall dass das Produkt eine Ressource ist oder eine [Ultimate] geht es zur Fracht 
  Verteidigungs- [Fleet]'s auf dem Heimat- [Planet]. In dem Falle der Ressourcen können sie entladen 
  werden von der Fracht zum Depot der Ressourcen, in dem Falle der [Ultimate] wird eine [Fleet] 
  kreiert im Orbit des Heimat- [Planet] wenn der Spieler das [Fleets] Limit noch nicht erreicht hat,
  andererseits kann der Spieler die [Ultimate] nicht abladen.</p></lang>
		<lang key="en">The [AuctionHouse] is the place where a player can buy or sell things to another player. The transactions are always made
  using [Orions] as currency to buy. <p /><h2>
    What can I sell and how do I sell it?
  </h2>
  You can sell resources and [Units]. To sell [Units] they must be in the defense [Fleet] of your home [Planet]. <p />
  To sell (put into auction) is necessary to go to the [AuctionHouse] page and then proceed to the "Add to Auction House" page. <p />
  On this page you can see the resources/[Units] you can put into auction, the produt quantity, the minimum amount of bidding,
  the value for immediate sale, the time it will be in [AuctionHouse] and if it is to advertise the product that is put up for sale.
  The fields required are the quantity and base value for bidding. <p />
  Is necessary that the player didn't change accounts for the past 3 days to put items in the [AuctionHouse].<p /><h2>
    How does the sale proceeds?
  </h2>
  During the time that is chosen when the product was put in [AuctionHouse], it is possible for players bid or buy the product right away.
  For the immediate purchase the seller player gets the [Orions] immediately, in the case of bidding the seller receives only the [Orions] when
  finish the bidding. time <p />
  All sales have the [AuctionHouse] rate associate that can vary from 8% to 25%, the greater is the final sales value the lower is the rate.
  This means that the seller will receive the value of the sale (paid by another player) minus the [AuctionHouse] rate. <p />
  In case the product isn't sold, if it's a unit it returns to the defense [Fleet] of the home [Planet], if it's a resourse it goes to the
  repository of resources until the maximum limit is achieved. <p />
  There is also a page where the player can see the products he put in the [AuctionHouse], and the products already sold by him/her in the [AuctionHouse]. <p /><h2>How the purchase proceeds? </h2>
  After winning a bid the player receives the product purchased in the defense [Fleet] of the home [Planet]. In the case the product is a unit it appears directly
  in the [Fleet] and is ready to be moved to another [Fleet] that can navigate over the [Universe]. <p />
  In case the product is a resource or a [Ultimate] it goes to the defense [Fleet]'s cargo on the home [Planet]. In the case of resources they can be unload from the cargo to
  the repository of resources, in the case of a [Ultimate] is created a [Fleet] in of home [Planet] orbit if the player has not reached the limit of [Fleets],
  otherwise the player can not unload the [Ultimate].</lang>
		<lang key="es">La [AuctionHouse] es el local donde un jugador puede comprar o vender cosas a otro jugador. Las transacciones son siempre echas usando los [Orions] como moneda de compra.<p /><h2>Lo que puedo  vender y como puedo vender?</h2>
  Es posible vender recursos y [Units].Para vender [Units] es necesario que ellas estén en la [Fleet] de defensa en el [Planet] madre.<p />
  Para proceder a la venta (puesta en subasta) es necesario ir a la pagina de [AuctionHouse]  y despues seguir hacia la página de "Adicionar Subasta" .<p /> 
  En esta página aparecen los recursos/[Units] que se pueden colocar en subasta así como, el valor pretendio, el valor minimode subasta , el valor de venta inmediata, el tiempo que estará en la 
  [AuctionHouse] y sí es para hacer publicidad al producto que se colocará a la venta.
  Los campos de obligatorios son la cantidad a colocar en subasta y el valor base de licitación.<p />
  Es necesario y obligatorio que el jugador esté por lo menos 3 días sin cambiar la cuenta, para conseguir poner algo en la [AuctionHouse].<p /><h2>Como se procede a una venta?</h2>
  Durante el tiempo escogio cuando el producto fué puesto en la [AuctionHouse], se permite a los jugadores liciten o comprem el producto de inmediato.
  En caso de una compra inmediata el jugador que esta vendiendo recibe los [Orions] de inmediato, en el caso de licitación el vendedor sólo recibe los [Orions] 
  cuando termina el tiempo de licitación.<p />
  Todas las ventas tienen la tasa de la [AuctionHouse] asociada que puede variar de 8%-25%, la tasa será mas baja en la medida que el valor da la venta final sea mayor.  
  Esto significa que el vendedor va a recibir el valor de la venta (pagada por otro jugador) menos la tasa de la [AuctionHouse].<p />
  En el caso que un producto no fuera vendido, si fuera una unidad vuelve a las  [Fleet] de defensa del [Planet] madre, si fuera un recurso vuelve al repositorio de recursos hasta el limite máximo de    repositorios.
  Existe aún una página donde el jugador puede ver los productor que tiene en subasta en aquel momento, y los productos que ya vendió en la [AuctionHouse] en otros momentos.<p /><h2>Como se procede para comprar?</h2>
  Después de ganar una licitación el jugador recibe el producto comprado en la [Fleet] de defensa del [Planet] madre. En el caso de ser una unidad ella aparecerá directamente en la 
  [Fleet] y quedará lista para ser movidad para otra [Fleet] que pueda navegar poe el [Universe].<p />
  En el caso de ser un recurso o una [Ultimate] ella va para la carga de la [Fleet] el [Planet] madre. En el caso de los recursos cuando son retirados de la carga van para el repositorio de recursos,    en el caso de una [Ultimate] es creada una  [Fleet] en la orbita del [Planet] madre en el caso que el jugador no haya llegado al limite de armas, en caso contrario no es posible descargar la    [Ultimate].</lang>
		<lang key="fr">l'[AuctionHouse] est l'endroit ou un joueur peut vendre ou acheter avec un autre joueur. Les transactions sont toujours faites avec les [Orions]. <p /><h2>
    Qu'est-ce que vous pouvez vedre et comment?
  </h2>
  Vous pouvez vendre des ressources et des [Units]. Pour vendre des [Units] elle doivent se retrouvés sur l'[Fleet] de défense de votre planète mère. <p />
  Pour vendre (put into auction) il est nécessaire d'accéder à la page du [AuctionHouse] et cliquer sur "ajouter à la maison des enchères enchères" <p />
  C'est sur cette page que vous pouvez voir les ressources/[Units] que vous pouvez mettre en enchère en sélectionnant la quantité, l'offre minimale demandé, la valeur de l'achat instantannée, le temps que l'objet sera en enchère dans le [AuctionHouse], et la publicité de cette enchère par rapport à cette anchère.
  Les champs obligatoires sont la quantité et la valeur minimale demandé en Orions. <p />
  Il est nécessaire qu'un compte n'a pa changé de joueur dans les 3 derniers jours pour rajouter un objet dans la [AuctionHouse].<p /><h2>
    Comment fonctionne la vente?
  </h2>
  Durant le temps choisit quand le produit est inséré dans la [AuctionHouse], il est possible pour les autres joueurs de surenchérir ou acheter le produit en vente immédiatement. 
  Si l'achat est instantanné, le vendeur reçoit immédiatement [Orions] immediately, alors qu'une enchère habituel signifie que le vendeur reçoit les [Orions]seulement à la fin du temps d'enchère et que le produit est vendu. <p />
  Toutes les ventes dans la [AuctionHouse] sont taxés de 8% à 25%. Plus l'objet est vendu à un prix élevé, plus petite est la taxe.
  Cela signifie que le vendeur reçoit la valeur de la vente moins la taxe selon le prix finale. <p />
  Si le produit n'est pas vendu, il retourne à la [Fleet] de défense de votre [Planet] mère si c'est une unité ou directement dans votre banque de ressource si ces une ressource.(à moins que le maximum est attint.) <p />
  Il existe aussi une page ou vous pouvez voir les produits que vous avez actuellement dans la [AuctionHouse] et votre gistorique de ventes. <p /><h2>Comment fonctionne les achats? </h2>
  Après avoir gagné une anchère, le joueurs reçoit ce qu'il a gagné dans l'[Fleet] de défense de la [Planet] mère. Si c'est unité, elle apparaît directement dans l'[Fleet] et est prête à être utilisé dans une autre [Fleet]pour l'envoyant n'importe-où  travers l'[Universe]. <p />
  Si le produit est une ressource, ou un [Ultimate], ce dernier se retrouve dans la cargaison de l'[Fleet] de défense sur la [Planet] mère. Dans le cas d'une ressource, il suffit de la décharger dans la banque de ressources pour pouvoir l'utiliser et dans le cas d'une unité [Ultimate], il faut déplacer l'unité dans une nouvelle [Fleet] à la [Planet] mère si le nombre d'[Fleets] maximum n'est pas dépass.,
  Sinon, il est impossible d'utiliser l'unité [Ultimate] acquise.</lang>
		<lang key="hr">[AuctionHouse] je mjesto gdje igrač može kupovati ili prodavati stvari drugim igračima. Transakcije se uvijek obavljaju s [Orions] kao novcem za kupnju. <p /><h2>
Što mogu prodati i kako da to prodam?
</h2>
Možete prodavati reusrse i [Units]. Da prodate  [Units] one moraju biti u obranbenoj [Fleet] Početnog [Planet]. <p />
Da prodate (stavite na aukciju) potrebno je da odete na  [AuctionHouse] stranicu i tada nastavite na "Dodaj u Aukcijsku Kuću" stranicu. <p />
Na ovoj stranici možete vidjeti resurse/[Units] koje možete staviti na aukciju, količinu proizvoda, minimalnu količinu ponude, vrijenost za trenutačnu kupnju, vrijeme koje će provesti u [AuctionHouse] i hoće li se predmet koji se stavlja na prodaju oglašavati.
Potrebna polja su količina i početna vrijednost ponude.<p />
Potrebno je da igrač nije mijenjao akaunte u zadnja 3 dana da bi mogao staviti predmete u [AuctionHouse].<p /><h2>
Kako se prodaja nastavlja?
 </h2>
Tokom vremena koje je odabrano kada je proizvod stavljen u [AuctionHouse], drugi igrači mogu stavljati ponude ili trenutačno otkupiti proizvod. 
Za trenutačnu kupnju prodavač dobija [Orions] odmah u slučaju davanja ponuda prodavač prima [Orions] kada istekne vrijeme određeno za davanje ponuda. <p />
Sve prodaje imaju proviziju [AuctionHouse] koja varira od 8% do 25%, što je veća finalna prodajna vrijednost to je manja provizija. Ovo znači da će prodavač primiti vrijednost prodaje (plaćenu od strane drugog igrača) minus [AuctionHouse] provizija.<p />
U slučaju da proizvod nije prodan, ako je jedinica vraća se u obranbenu [Fleet] Počernog [Planet], ako je resurs ide u skladište resursa sve dok nije dostignut maksimalni limit. <p />
Također postoji stranica gdje igrač može vidjeti proizvode koje je stavio u [AuctionHouse], i njegove proizvode koji su mu već prodani u [AuctionHouse]. <p /><h2>Kako se kupnja nastavlja? </h2>
Nakon završetka nadmetanja igrač dobija kupljeni proizvod u obranbenu  [Fleet] Početnog [Planet]. U sluačaju da je proizvod jedinica pojavljuje se direktno u [Fleet] i spprema je da bude premještena u drugu [Fleet] koja može putovati [Universe]. <p />
U slučaju da je proizvod resurs ili [Ultimate] ide u skladište obranbene [Fleet] na Početnom [Planet]. U slučaju resursa oni mogu biti istovareni iz tereta u skladište, u slučaju [Ultimate] stvorena je [Fleet]u orbiti početnog planeta ako igrač nije dosegao limit [Fleets], inače igrač ne može istovariti  [Ultimate].</lang>
		<lang key="hu">Az [AuctionHouse] az a hely ahol azegyik játékos eladni vagy venni tud másik játékosoktól. A tranzakciók valutája minden esetben
  az [Orions]. <p /><h2>
    Mit és hogyan tudok eladni?
  </h2>
  Forrásokat és [Units]-okat tudsz eladni. [Units]-ok eladásához a saját [Planet]-eden kell lenniük, a védelmi [Fleet]-on. <p />
  Eladni (árverésre bocsátani) az  [AuctionHouse] oldalra kell menni az "Add to Auction House" -hoz. <p />
  Ezen az oldalon láthatod a forrásokat/[Units] amelyeket árverésre bocsáthatsz, a termék mennyiségét, a licit minimum értékét,
  az azonnali eladás értékét, az időt amíg az [AuctionHouse]-ban lesz és az eladni kívánt árú reklámját is.
  A szókséges mezők az árú mennyisége és az alap értéke a licithez. <p />
  Ahhoz hogy az [AuctionHouse]-ba termékeket rakhass, szükséges, hogy az elmúlt 3 napban ugyanazzal a felhasználói fiókkal legyél bejelenzkezve.<p /><h2>
    Hogyan működik az eladás?
  </h2>
  A kiválasztott idő alatt amíg a termék az [AuctionHouse]-ban van, a játékosok licitálhatnak, vagy rögtön meg is vehetik a terméket. 
  Az azonnali vételnél az eladó azonnal megkapja az [Orions]-okat, licit esetén az eladó csak az aukció végén kapja meg az [Orions]-okat.
  time <p />
  Minden eladásnál van [AuctionHouse] adó ami 8% és 25% között váltakozhat, minél magasabb a végösszeg, annál kisebb az adó.
  Ez azt jelenti, hogy az eladó megkapja az összeget az eladott termékért (amelyet egy másik játékos fizet) minusz az [AuctionHouse] adó. <p />
  Abban az esetben ha a termék nem kel el, ha egység(ek) akkor visszatér a [Fleet]-re a fő [Planet]-ra, ha forrás(ok) akkor a tárházba kerül
  amíg a maximum limitet el nem érik. <p />
  Emellett van egy olyan oldal ahol a játékos meg tudja tekinteni a termékeket amiket az [AuctionHouse]-ba helyezett, és azokat a termékeket amiket már eladott az [AuctionHouse]-ban. <p /><h2>Hogyan működik a vásárlás? </h2>
  Nyertes licit után a játékos a fő [Planet]en a védelmi [Fleet]-n kapja meg a terméket. Ha a termék egy egység akkor azonnal megjelenik
  a [Fleet]-ban és készen áll, hogy áthelyezzék egy másik [Fleet]-ba amely az [Universe]-ban navigálhat. <p />
  Ha a termék egy forrás vagy egy [Ultimate] akkor a védelmi [Fleet] rakterébe kerül a fő [Planet]-n. Források esetén a termék kirakodható a raktérből a tárházba,
  [Ultimate] esetében egy [Fleet] jön létre a fő [Planet] körül orbitális pályán, ha a játékos nem érte el a [Fleets] maximális számát,
  ellenkező esetben a játékos nem tudja kirakodni az [Ultimate]-et.</lang>
		<lang key="pt">A [AuctionHouse] é o local onde um jogador pode comprar ou vender coisas a outro jogador. As transacções são sempre feitas
  usando os [Orions] como moeda de compra.<p /><h2>O que posso vender e como posso vender?</h2>
  É possível vender recursos e [Units]. Para vender [Units] é necessário que elas estejam na [Fleet] de defesa no [Planet] mãe.<p />
  Para proceder à venda (colocação em leilão) é necessário ir à página da [AuctionHouse] e depois seguir para a página de "Adicionar Leilão".<p />
  Nesta página aparecem os recursos/[Units] que se podem colocar a leilão assim como, a quantidade pretendida, o valor mínimo de licitação,
  o valor de venda imediata, o tempo que estará na [AuctionHouse] e se é para fazer publicidade ao produto que se colocará à venda.
  Os campos de preenchimento obrigatório são a quantidade a colocar em leilão e o valor base de licitação.<p />
  É necessário ainda que o jogador esteja à 3 dias sem mudar de conta, para conseguir colocar algo na [AuctionHouse].<p /><h2>Como se procede a venda?</h2>
  Durante o tempo que se escolheu quando o produto foi posto na [AuctionHouse], é possível aos jogadores licitarem ou comprarem o produto de imediato.
  No caso da compra imediata o jogador que está a vender recebe os [Orions] de imediato, no caso da licitação o vendedor só recebe os [Orions] quando
  terminar o tempo de licitação.<p />
  Todas as vendas têm a taxa da [AuctionHouse] associada que pode variar de 8%-25%, sendo mais baixa a taxa quanto maior for o valor da venda final.
  Isto significa que o vendedor vai receber o valor da venda (pago pelo outro jogador) menos a taxa da [AuctionHouse].<p />
  No caso do produto não ser vendido se for uma unidade volta à [Fleet] de defesa do [Planet] mãe, se for um recurso volta para o repositório de recursos
  até ao limite máximo do repositório.<p />
  Existe ainda uma página onde o jogador pode ainda ver os produtos que tem a leilão naquele momento, e os produtos que já vendeu na [AuctionHouse] em outras alturas.<p /><h2>Como se procede a compra?</h2>
  Após ganhar uma licitação o jogador recebe o produto comprado na [Fleet] de defesa do [Planet] mãe. No caso de ser uma unidade ela aparece directamente
  na [Fleet] e está pronta a ser movida para uma outra [Fleet] que possa navegar pelo [Universe].<p />
  No caso de ser um recurso ou uma [Ultimate] ela vai para a carga da [Fleet] no [Planet] mãe. No caso dos recursos quando são retirados da carga vão
  para o repositório de recursos, no caso de uma [Ultimate] é criada uma [Fleet] na órbita do [Planet] mãe caso o jogador ainda não tenha chegado ao limite de armadas,
  caso contrário não é possível descarregar a [Ultimate].</lang>
	</entry>

	<entry key="MarketsManual">
		<lang key="de">Die [Markets] sind über das [Universe] verteilt und haben zwei Ziele: Den Kauf von [Resources] und [TradeRoutes] zu etablieren um [Merchant] [Quests] zu auszuführen. <p>
  Um [Resources] zu kaufen ist es notwendig eine [Fleet] zum [Market] zu bewegen und den Kauf zu 
  machen. Die [Resources] werden in die Fracht der [Fleet] gestellt, und du musst die [Fleet] zu 
  einem [Planet] bewegen den du besitzt und die Fracht entladen. Die seltenen [Resources] 
  sind nicht immer erhältlich auf [Markets], zweimal am Tag werden seltene [Resources] auf [Markets] 
  gestellt, die keine haben. </p><p>
  Um [TradeRoutes] zu etablieren ist es notwendig Ressourcen zwischen [Markets] zu transportieren. 
  Die Ressourcen die auf [TradeRoutes] benutzt werden, sind:
  </p><ul><li>
  [Supplies], man findet sie auf einigen [Markets] in der Level 1 Zone
    </li><li>
  [Tools], man findet sie auf einigen [Markets] in der Level 1 Zone
    </li><li>
  [Alcohol], man findet sie auf einigen [Markets] in der Level 3 und 5 Zone
    </li><li>
  [Medicine], man findet sie auf einigen [Markets] in der Level 3 und 5 Zone
    </li><li>
  [Mercury], man findet sie auf einigen [Markets] in der Level 7 Zone
    </li><li>
  [Diamonds], man findet sie auf einigen [Markets] in der Level 7 Zone
    </li><li>
  [Animals], man findet sie auf einigen [Markets] in der Level 10 Zone
    </li><li>
  [CosmicDust], man findet sie auf einigen [Markets] in der Level 10 Zone
    </li></ul></lang>
		<lang key="en">The [Markets] are over the [Universe] and have two objectives: the purchase of [Resources] and establish [TradeRoutes] to achieve 
  [Merchant] [Quests]. <p />
  To buy [Resources] is necessary to move a [Fleet] to the [Market] and make the purchase. The [Resources] will be placed in the cargo 
  of the [Fleet], then you must move the [Fleet] to a [Planet] that you own and unload the cargo. The rare [Resources] 
  are not always available in [Markets], twice a day are placed rare [Resources] in [Markets] that do not have. <p />
  To establish [TradeRoutes] is necessary to transport resources between [Markets]. The resources used in [TradeRoutes] are:
  <ul><li>
  [Supplies], found in some [Markets] in the level 1 area
    </li><li>
  [Tools], found in some [Markets] in the level 1 area
    </li><li>
  [Alcohol], found in some [Markets] in the level 3 and 5 area
    </li><li>
  [Medicine], found in some [Markets] in the level 3 and 5 area
    </li><li>
  [Mercury], found in some [Markets] level in the 7 area
    </li><li>
  [Diamonds], found in some [Markets] level in the 7area
    </li><li>
  [Animals], found in some [Markets] in the level 10 area
    </li><li>
  [CosmicDust], found in some [Markets] in the level 10 area
    </li></ul></lang>
		<lang key="es">Los [Markets] existen a lo largo de [Universe] y tienen dos objetivos: la compra de [Resources] y estabelecer [TradeRoutes] para cumplir
  [Quests] de [Merchant].<p />
  Para comprar [Resources] es necesario trasladar una [Fleet] hasta los  [Market] y efectuar la compra. Los [Resources] serán colocados en la
  carga de la [Fleet], enseguida se hace necesario trasladar la [Fleet] hasta un [Planet] que se posea y descargar la carga. Los [Resources] raros
  no siempre están disponibles en los mercados, dos veces por día son colocados [Resources] raros en los [Markets] que no los tuvieran.<p />
  Para establecer [TradeRoutes] es necesário transportar recursos entre [Markets]. Los recursos usados em [TradeRoutes] son los siguientes:
  <ul><li>[Supplies], encontrados en algunos [Markets] en la área de nível 1</li><li>[Tools], encontrados en algunos [Markets] en la áreade nível 1</li><li>[Alcohol], encontrados en algunos [Markets] en la área de nível 3 e 5</li><li>[Medicine], encontrados en algunos [Markets] en la área de nível 3 e 5</li><li>[Mercury], encontrados en algunos [Markets] en la área de nível 7</li><li>[Diamonds], encontrados en alguns [Markets] en la área de nível 7</li><li>[Animals], encontrados en algunos [Markets] en la área de nível 10</li><li>[CosmicDust], encontrados en algunos [Markets] na en la área de nível 10</li></ul></lang>
		<lang key="fr">Les [Markets] sont partout à traver [Universe] et existent pour deux raisons: pour acheter des  [Resources] et établir [TradeRoutes] pour terminer les [Quests]
  [Merchant]. <p />
  Pour acheter des [Resources] il est nécessaire de bouger une [Fleet] jusqu'au [Market] apour faire l'achat. LES [Resources] seront placés dans votre cargaison de cet [Fleet], que vous devrez conduire à une [Planet] pour décharger la cargaison. Les [Resources] rares
 ne sont pas toujours disponibles dans les [Markets], 2 dois par jours les [Resources] rare non disponibles dans les [Markets] sont remplacés in. <p />
  Pour établir des [TradeRoutes] il est nécessaire de transporter des ressources entre les [Markets]. Les ressources utilisés dans les [TradeRoutes] sont:
  <ul><li>
  [Supplies], qu'on peut trouver dans les marchés [Markets] dans les zones de niveau 1.
    </li><li>
  [Tools], qu'on peut trouver dans les marchés [Markets] dans les zones de niveau 1.
    </li><li>
  [Alcohol], qu'on peut trouver dans les marchés [Markets] dans les zones de niveau 3 et 5.
    </li><li>
  [Medicine], qu'on peut trouver dans les marchés [Markets] dans les zones de niveau 3 et 5.
    </li><li>
  [Mercury], qu'on peut trouver dans les marchés [Markets] dans les zones de niveau 7.
    </li><li>
  [Diamonds], qu'on peut trouver dans les marchés [Markets] dans les zones de niveau 7.
    </li><li>
  [Animals], qu'on peut trouver dans les marchés [Markets] dans les zones de niveau 10.
    </li><li>
  [CosmicDust], qu'on peut trouver dans les marchés [Markets] dans les zones de niveau 10.
    </li></ul></lang>
		<lang key="hr">[Markets] su posvuda u [Universe] i imaju dva cilja: kupnju [Resources] i uspostavljanje [TradeRoutes] da se završe [Merchant] [Quests]. <p />
Da kupite [Resources] potrebno je pomaknuti [Fleet] prema [Market] i obaviti kupnju. [Resources] će biti smješteni u sladište  [Fleet], tada trebate pomaknuti [Fleet] prema [Planet] koji posjedujete i istovariti teret. Rijetki [Resources] nisu uvijek dostupni u [Markets], dvaput dnevne rijetki [Resources] se smještaju u  [Markets] koji ih nemaju. <p />Da se uspostave [TradeRoutes] potrebno je transportirati resurse između [Markets].
Resursi koji se upotrebljavaju u [TradeRoutes] su: 
<ul><li>
[Supplies], pronađeni u nekim [Markets] u području nivoa 1 
    </li><li>
  [Tools], pronađeni u nekim [Markets] u području nivoa 1 
    </li><li>
  [Alcohol], pronađeni u nekim [Markets] u području nivoa 3 i 5 
    </li><li>
  [Medicine], pronađeni u nekim [Markets] u području nivoa 3 i 5 
    </li><li>
  [Mercury], pronađeni u nekim [Markets] u području nivoa 7 
    </li><li>
  [Diamonds], pronađeni u nekim [Markets] u području nivoa 7
    </li><li>
  [Animals], pronađeni u nekim[Markets] u području nivoa 10 
    </li><li>
  [CosmicDust], pronađeni u nekim [Markets] u području nivoa 10 
    </li></ul></lang>
		<lang key="hu">A [Markets] az egéy [Universe]-ban megtalálhatóak, 2 alapvető céljuk van: [Resources] vásárlása és [TradeRoutes] létrehozása 
  [Merchant] [Quests]-ekért. <p />
  [Resources] vásárlásához egy [Fleet]-t kell a [Market]-hez mozgatnod, és vásárolnod kell. A [Resources] a [Fleet] rakterébe kerülnek,
  majd a [Fleet]-t vissza kell küldened a saját [Planet]-edre és kirakodni a szállítmányt. A ritka [Resources] 
  nem mindig elérhetőek a [Markets]-on, naponta kétszer ritka [Resources] kerülnek a  [Markets]-ra amelyek normál esetben nem elérhetőek. <p />
  [TradeRoutes] felállításához [Markets]-ok között kell forrásokat szállítanod.. A [TradeRoutes]-on használt források:
  <ul><li>
  [Supplies], megtalálható néhány [Markets]-en az 1-es szintű területen.
    </li><li>
  [Tools], megtalálható néhány [Markets]-en az 1-es szintű területen.
    </li><li>
  [Alcohol], megtalálható néhány [Markets]-en a 3-mas és 5-ös szintű területen.
    </li><li>
  [Medicine], megtalálható néhány [Markets]-en a 3-mas és 5-ös szintű területen.
    </li><li>
  [Mercury], megtalálható néhány [Markets]-en a 7-es szintű területen.
    </li><li>
  [Diamonds], megtalálható néhány [Markets]-en a 7-es szintű területen.
    </li><li>
  [Animals], megtalálható néhány [Markets]-en a 10-es szintű területen.
    </li><li>
  [CosmicDust], megtalálható néhány [Markets]-en a 10-es szintű területen.
    </li></ul></lang>
		<lang key="pt">Os [Markets] existem ao longo do do [Universe] e têm dois objectivos: a compra de [Resources] e estabelecer [TradeRoutes] para cumprir
  [Quests] de [Merchant].<p />
  Para comprar [Resources] é necessário deslocar uma [Fleet] até ao [Market] e efectuar a compra. Os [Resources] serão colocados na
  carga da [Fleet], de seguida é necessário deslocar a [Fleet] até um [Planet] que se possua e descarregar a carga. Os [Resources] raros
  nem sempre estão disponíveis nos mercados, duas vezes por dia são colocados [Resources] raros nos [Markets] que não os tiverem.<p />
  Para estabelecer [TradeRoutes] é necessário transportar recursos entre [Markets]. Os recursos usados em [TradeRoutes] são os seguintes:
  <ul><li>[Supplies], encontrados em alguns [Markets] na área de nível 1</li><li>[Tools], encontrados em alguns [Markets] na área de nível 1</li><li>[Alcohol], encontrados em alguns [Markets] na área de nível 3 e 5</li><li>[Medicine], encontrados em alguns [Markets] na área de nível 3 e 5</li><li>[Mercury], encontrados em alguns [Markets] na área de nível 7</li><li>[Diamonds], encontrados em alguns [Markets] na área de nível 7</li><li>[Animals], encontrados em alguns [Markets] na área de nível 10</li><li>[CosmicDust], encontrados em alguns [Markets] na área de nível 10</li></ul></lang>
	</entry>

	<entry key="TradeRoutesManual">
		<lang key="de"><h1>Handels-Routen</h1><div class="content">
    Eine [TradeRoute] ist der Prozess das Frachtgut von einem [Market] zu laden und in einem anderen 
    [Market] abzuliefern.
    [TradeRoutes] sind gewöhnlich Missions- [Quests] für die [Merchant] . Eigentlich, bist du nur in 
    der Lage Frachtgüter von einem [Market] zu laden wenn du auf einer Handelsmission bist.
    <p>
    Jeder [Market] handelt mit spezifischen Handelsgütern. Zum Beispiel, kannst du einen [Market] 
    finden der nur mit [Supplies] handelt. Du kannst [Supplies] zu deiner [Fleet] hochladen auf diesem 
    [Market], aber der [Market] wird keine [Supplies] als Handelsroute akzeptieren.
    </p><p>
    Es gibt auch einige [Quests] die komplexere [TradeRoutes] erfordern: es wird vielleicht nötig sein 
    mehr als ein Handelgut zu tauschen, oder sogar auf einer Deadline (Beispiel: 
    [Complete10Level1TradeRoutes]).
  </p></div></lang>
		<lang key="en"><h1>Trade Routes</h1><div class="content">
    A [TradeRoute] is the process of loading a trade good on one [Market] and delivering it to another [Market].
    [TradeRoutes] are commonly used as objectives on [Merchant] [Quests]. In fact, you'll only be able to load
    trade goods at a [Market] if you're taking a trade quest at that moment.
    <p />
    Each [Market] deals with a specific trade good. For example, you may have a [Market] that deals with
    [Supplies]. You may load up [Supplies] to your [Fleet] on that [Market], but the [Market] won't accept
    [Supplies] as a trade route.
    <p />
    There are also some [Quests] that require more complex [TradeRoutes]: you may have to trade on more than
    one trade good, or even do it on a deadline (example: [Complete10Level1TradeRoutes]).
  </div></lang>
		<lang key="es"><h1>Rutas de Comercio</h1><div class="content">
 Una [TradeRoute] es el proceso de cargar un recurso comercial en un [Market] y transportarlo para otro [Market]. Las [TradeRoutes] 
 son usadas como objetivos de [Quests] de [Merchant]. De echo, sólo es posible cargar recursos comerciais en un [Market] se estuvieras en una misión comercial.
    <p />

    Cada [Market] posee un determinado recurso comercial. Por ejemplo, un [Market] que posee [Supplies],
    no vá a aceptar [Supplies] como [TradeRoute]. Es possible cargar [Supplies] hacia tu [Fleet], pero no será possibla descargar [Supplies] para ese mercado.
    <p />
    Hay también [Quests] que requieren [TradeRoutes] mas complejas. Puede ser necesario cambiar mas que un recurso comercial o hasta hacerlo en un determinado período de tiempo (ejemplo: [Complete10Level1TradeRoutes]).
  </div></lang>
		<lang key="fr"><h1>Trade Routes</h1><div class="content">
    Faire une [TradeRoute] est l'action de délivrer un bien en le chargant sur une escadrille, d'une [Market] à un autre.
    [TradeRoutes] sont souvent sonsidérés comme des objectifs pour [Quests] de [Merchant] . En fait, vous pourez seulement charger des biens commerciaux et les échanger entre [Market] si vous avez une quête correspondante en cours.
    <p />
    Chaque [Market] s'occuper d'échanges d'un bien particulier. Par exemple, il pourrait y avoir un [Market] qui s'occupe des
    [Supplies]. Vous pouves charger les [Supplies] sur votre [Fleet] sur ce [Market], mais le [Market] n'accepte pas les
    [Supplies] comme cargaison intéressante car elle possède déjà une puissante route commercial dans ce milieu.
    <p />
    Il y a aussi des [Quests] qui demande de réussir des [TradeRoutes] plus complexes: vous devrez échanger plus d'un bien, ou le faire selon une limite de temps (example: [Complete10Level1TradeRoutes]).
  </div></lang>
		<lang key="hr"><h1>Trgovačke Rute</h1><div class="content">
[TradeRoute] je proce utovara trgovačkog dobra na jednom [Market] i njegova dostava na drugi [Market]. [TradeRoutes] su obično upotrijebljni kao ciljevi u [Merchant] [Quests]. Zapravo, jedini način da su utovare trgovačka dobra u [Market] je da su u tom trenutku ima trgovačka misija.
<p />
Svaki [Market] se bavi sa specifičnim trgovačkim dobrom. Naprimjer, možete imati [Market] koji se bavi sa [Supplies]. Možete utovariti [Supplies] u vašu [Fleet] na tom [Market], ali [Market] neće prihvatiti [Supplies] kao trgovačku rutu.
<p />
Također postoje neki [Quests] koji zahtjevaju kompleksnije [TradeRoutes]: možda ćete morati trgovati na njima više nego jedno trgovačko dobro, ili čak morati obavljati trgovine unutar vremenskog roka  (primjer: [Complete10Level1TradeRoutes]).
</div></lang>
		<lang key="hu"><h1>Trade Routes</h1><div class="content">
    A [TradeRoute] az a folyamat amikor az egyik [Market]-en berakodod az árút, és átszállítod egy másik [Market]-re.
    [TradeRoutes]-okat általában [Merchant] [Quests]-ek miatt használják. Valójában, csak akkor tudsz árukat felrakodni a [Market]-en, ha
    elfogadsz egy kereskedelni küldetést.
    <p />
    Minden egyes [Market] egy speciális termékkel keresekdik. Például, van egy [Market] amely [Supplies]-okkal kereskedik.
    Berakodhatod a [Supplies]-okat a saját [Fleet]-edre azon a [Market]-en, de a [Market] nem fog elfogadni a
    [Supplies]-t mint kereskedelmi útvonalat.
    <p />
    Van néhány [Quests] amely bonyolultabb [TradeRoutes]-eket igényel: lehet, hogy több áruval kell kereskedned,
    vagy határidőn belül kell ezt megtenned,(például: [Complete10Level1TradeRoutes]).
  </div></lang>
		<lang key="pt"><h1>Rotas de Comércio</h1><div class="content">
    Uma [TradeRoute] é o processo de carregar um recurso comercial num [Market] e transportá-lo para outro
    [Market]. As [TradeRoutes] são usadas como objectivos de [Quests] de [Merchant]. De facto, só é possível
    carregar recursos comerciais num [Market] se estiveres numa missão comercial.
    <p />
    Cada [Market] possui um determinado recurso comercial. Por exemplo, um [Market] que possui [Supplies],
    não vai aceitar [Supplies] como [TradeRoute]. Será possível carregar [Supplies] para a tua [Fleet], mas não
    será possível descarregar [Supplies] para esse mercado.
    <p />
    Há também [Quests] que requerem [TradeRoutes] mais complexas. Pode ser necessário trocar mais que um
    recurso comercial ou até fazê-lo num determinado período de tempo (exemplo: [Complete10Level1TradeRoutes]).
  </div></lang>
	</entry>

</resources>
