<?xml version="1.0" ?>
<resources cache="true" online="false">

	<entry key="DispensableUnitsPart1">
		<lang key="de"><div class="content">
    Die [DispensableUnits] ist die <u>meistbenutzte Taktik auf [OB]</u>! Es werde kleine Mengen von 
    [Light] benutzt um andere, wichtigere Einheiten auf dem [GameBoard] zu verteigen. Eine [Light] 
    Einheit ist sehr günstig und hat gute Beweglichkeit deshalb wird sie aufgeopfert um mächtigere 
    [CombatUnits] zu beschützen.
    Deshalb wird sie <i>Kanonen-Futter</i> genannt.
    <p>
    Normalerweise benutzen wir [Light] Einheiten, mit [MovAll] und [MovCost] von 1 als
    [DispensableUnits]. Zum Beispiel:
    [Rain], [Anubis], [Seeker], [Raptor] und wenn du wirklich verzweifelt bist: [Kamikaze].

    </p><p>
    Lass unsdas folgende Beispiel analysieren:

    <img class="block" src="/Resources/Images/DispensableUnits1.png" alt="Beispiel 1 für Kanonen-
    Futter 1"/>

   Wie wir sehen können, haben wir zwei Gruppen von [Crusader] die eine Gruppe von [Spider] bedrohen. 
   Sie werden nicht in der Lage sein anzugreifen weil dort 2 kleine Gruppen [Anubis] im eg stehen. 
   Und so ist es nicht wert sich zu bewegen und anzugreifen nur um eine kleine Anzahl von 
   [CombatUnits] zu zerstören.
    </p><p>
    Die [DispensableUnits] Taktik ist sehr wichtig und wird von allen Spielern benutzt. Aber den 
    gegnerischen Angriff zu deaktivieren ist nicht das Einzige was man mit [DispensableUnits] machen 
    kann.

    </p><h2>Gegner-Bewegung stoppen</h2>

    Auf [OB] nur eine Einheit zu haben [Light] auf einem [GameBoard] Viereck. Und der Hauptvorteil 
    daran ist dass die gegnerische Einheit auf dieses Viereck gehen kann ohne die [Light] zuerst zu 
    zerstören.
    Das bedeutet: Wir können [Light] [CombatUnits] benutzen um zu verhindern dass gegnerische 
    Einheiten auf eine Angriffsposition sich bewegen.
    Lass uns das vorige Beispiel analysieren, indem wir einen anderen Weg zeigen die [Spider] zu 
    beschützen:

    <img class="block" src="/Resources/Images/DispensableUnits2.png" alt="Beispiel 1 für 
    Kanonenfutter"/>

    Diese Methode ist besonders nützlich gegen Einheiten mit [Catapult], die [DispensableUnits]  
    ignorieren und wie auch immer attackieren können. Also, wenn du den Angriff nicht verhindern 
    kannst, ziehe in Betracht die Bewegung die einen Angriff ermöglicht zu verhindern
    (vergiss diesen Tip nicht wenn du mit [Vector] oder [Eagle] zu tun hast ).

    <h2>Wie man Kanonen-Futter bekämpft?</h2>

    [DispensableUnits] zu bekämpfen kann zum Geduldsspiel werden, wo du weitermachst und die 
    [DispensableUnits] des Gegners zerstörst und bist du eine Öffnung kreieren, oder der Gegner ein 
    Fehler macht.
    <p>
    Dennoch, gibt es einige [CombatUnits] die besonders nützlich sind gegen [DispensableUnits]. Alle 
    Einheiten mit diesen Fähigkeiten:
    [TripleAttack], [BombAttack] and [Ricochet] können mehr als eine Einheiten-Gruppe pro Angriff 
    zerstören. 
    Auf der anderen Seite, können Einheiten mit [Catapult] in [Range] die 
    [DispensableUnits] des Gegners für einen direkten Angriff umzingeln.
    </p><p>
    Aber der beste Weg die [DispensableUnits] zu bekämpfen ist einfach sie alle zu zerstören! Wenn du 
    alle [Light] Einheiten deines Gegners zerstörst, wird er unfähig sein die [DispensableUnits] zu 
    benutzen und mit Sicherheit verlieren.
    Eine sehr gute Einheit gegen [Light] Einheiten ist der [Raptor]. Mit einem substantiellen Angriff-Bonus 
    gegen [Light] Einheiten und eine [Range] von zwei, ist der [Raptor] <u>die</u> der ultimative 
    [Light] Einheiten Jäger!

  </p></div></lang>
		<lang key="en"><div class="content">
    The [DispensableUnits] is the <u>most used tactic on [OB]</u>! It consists on using small amounts of
    [Light] units to defend other more important unit groups on the [GameBoard]. A [Light] unit is very
    cheap and has good movement and so, it's ideal to be sacrified to protect more powerful [CombatUnits].
    That's why it's called <i>cannon fodder</i>.
    <p />
    Normally we use [Light] units, with [MovAll] and [MovCost] of 1 as [DispensableUnits]. For example:
    [Rain], [Anubis], [Seeker], [Raptor] and if you're really desperate: [Kamikaze].

    <p />
    Lets analyse the following example:

    <img class="block" src="/Resources/Images/DispensableUnits1.png" alt="Exemplo de Carne para Canhão 1" />

    As we can see, we have two groups of [Crusader] treatining a group of [Spider]. But they won't be
    able to attack because there are 2 small groups of [Anubis] in the way. And it's not worth moving and attacking
    just to destroy such small amount of [CombatUnits].
    <p />
    The [DispensableUnits] tactic is very important and it's used by all players. But disabling the adversary's
    attack isn't the only use of [DispensableUnits].

    <h2>Stop Adversary Movement</h2>

    On [OB] it's possible to have only 1 unit of [Light] on one [GameBoard] square. And the main advantage
    of doing so is that no adversary unit can move onto that square without destroying the [Light] first.
    Meaning: we can use [Light] [CombatUnits] to prevent adversary units to move to an attacking position.
    Lets analyse the previous example, now showing another way to protect the [Spider]:

    <img class="block" src="/Resources/Images/DispensableUnits2.png" alt="Exemplo de Carne para Canhão 1" />

    This method is particularly useful agains units with [Catapult], that may ignore [DispensableUnits] and
    attack anyway. So, if you can't prevent the attack, consider preventing the move that will enable the attack
    (don't forget this tip if you're up against [Vector] or [Eagle]).

    <h2>How to Fight Cannon Fodder?</h2>

    Fighting [DispensableUnits] can be a game of patience, where you just go by destroying the opponent's 
    [DispensableUnits] until you create an oppening, or the opponent makes a mistake.
    <p />
    However, there are some [CombatUnits] specially useful agains [DispensableUnits]. All units with the abilities:
    [TripleAttack], [BombAttack] and [Ricochet] may destroy more than one group of units per attack. On the
    other hand, units with [Catapult] in [Range] may circumvent the opponent's [DispensableUnits] for a direct attack.
    <p />
    But the best way to fight [DispensableUnits] is simply to destroy them all! If you destroy all of your
    opponent's [Light] units, he'll be unable to use [DispensableUnits] and will loose for sure.
    A very good unit agains [Light] units is the [Raptor]. With a substantial attack bonus against
    [Light] units and a [Range] of two, the [Raptor] is <u>the</u> ultimate [Light] unit' hunter!

  </div></lang>
		<lang key="es"><div class="content">
    La táctica [DispensableUnits] es la <u>táctica más usada en el [OB]</u>! Consiste en usar pequeñas cantidades
    de unidades de [Light] para defender grupos importantes de unidades. Como una unidade de [Light] es
    <i>barata</i> y tiene muy buen movimiento, es ideal para ser sacrificada para proteger [CombatUnits] mas poderosas.
    De ahí el nombre <i>carne de cañon</i>.
    <p />
    Normalmente las unidades mas usadas como [DispensableUnits] son unidades de [Light], [MovAll] y
    [MovCost] de 1, como las [Rain], [Anubis], [Seeker], [Raptor] y en último caso hasta las [Kamikaze].

    <p />
    Veamos el seguiente ejemplo:
    
    <img class="block" src="/Resources/Images/DispensableUnits1.png" alt="Exemplo de Carne para Canhão 1" />

    Como podemos ver, tenemos 2 grupos de [Crusader] amenazando un grupo de [Spider]. Pero no van a lograr
    atacar porque existen 2 pequeños grupos de [Anubis] en la línea de fuego. Y no representa ventajas para el jugador de 
    [Crusader] mover y atacar pues destruíra muy pocas [CombatUnits].
    <p />
    La tactica [DispensableUnits] es muy importante y usada por todos los jogadores. Pero impedir el
    ataque directo no es la única utilidad de la táctica [DispensableUnits].

    <h2>Impedir Movimentos Aversários</h2>

    En el [OB] es possible tener solamente 1 unidad de [Light] en una cuadrícula. Y una de las posibles ventajas
    es que ninguna unidad adversária se puede mover para esa quadrícula sin primero ser destruida. O sea,
    podemos usar [CombatUnits] de [Light] para impedir a las unidades adversárias de tomen una posición peligrosa.
    Retomemos o ejemplo anterior, enseguida esta es otra forma de proteger una [Spider]:

    <img class="block" src="/Resources/Images/DispensableUnits2.png" alt="Exemplo de Carne para Canhão 1" />
    
    Este método es especialmente útil contra unidades con [Catapult] que pueden atacar encima de las [DispensableUnits].
    No siendo posible impedir el ataque directo, podrá ser posible impedir el movimento de la unidad adversária
    para la posición de ataque (no olvidar este detalle cuando el adversário tiene [Vector] o [Eagle]).

    <h2>Combater la Carne de Cañon</h2>
    
    Normalmente la única manera de combatir las [DispensableUnits] es simplemente un juego de paciéncia en que vamos
    destruyendo las defensas del adversário hasta que el cometa un error o surja una abertura.
    <p />
    Existen también [CombatUnits] con habilidades especiales, que son extremamente útiles contra las [DispensableUnits],
    relativamente a las habilidades: [TripleAttack], [BombAttack] y [Ricochet], pués pueden destruir más de un grupo
    de unidades por ataque. Por otro lado, unidades con [Catapult] consiguen eludir [DispensableUnits] si
    estuvieran en el [Range] cierto.
    <p />
    Pero la forma mas eficaz de eludir las [DispensableUnits] es simplemente tratar de destruir todas
    las unidades de [Light] del adversário. Sin ellas, el no se consigue proteger y queda muy indefenso.
    Una unidad extremamente eficaz contra unidades de [Light] es la [Raptor]. Con un "bonus" sustancial contra unidades
    de [Light] y [Range] de 2, la [Raptor] es una cazadora super optimizada de unidades de [Light].
    
  </div></lang>
		<lang key="fr"><div class="content">
    La tactique [DispensableUnits] est la <u>plus utilisé sur [OB]</u>! Elle consiste à utiliser une petite quantité d'unités de force [Light] pour défendre les autres unités plus importantes sur le [GameBoard]. Les unités [Light] sont peu coûteuses et très mobiles, donc idéales pour être sacrifiés pour protéger les  [CombatUnits] plus puissantes.
    C'est pour cette raison que ces unités sont appelées <i>chair à canon</i>.
    <p />
    On utilise normalement les unités [Light] avec [MovAll] et un [MovCost] de 1 en tant que [DispensableUnits]. Par exemple:
    [Rain], [Anubis], [Seeker], [Raptor] et si vous êtes vraiment désespéré: [Kamikaze].

    <p />
    Analysons l'exemple suivant:

    <img class="block" src="/Resources/Images/DispensableUnits1.png" alt="Exemplo de Carne para Canhão 1" />

    Comme vous pouvez le voir, il y 2 groupes de [Crusader] menaçant un groupe de [Spider]. Mais ces groupes ne pourront pas l'attaquer car deux petits groupes d'[Anubis] bloque leurs lignes de mires. Et sa ne vaut pas la peine de se déplacer et d'atquer pour détruire un si petit groupe de [CombatUnits].
    <p />
    La tactique des [DispensableUnits] est très important et utilisé par tout les joueurs. Cependant, bloquer les attaques adverses n'est pas la seule utilité de la stratégie [DispensableUnits].

    <h2>Arrêt du mouvement de l'adversaire</h2>

    Sur [OB] il est possible d'avoir une seule unité [Light] sur une case du [GameBoard]. L'avantage de cela est que l'adversaire ne peut pas se déplacer sur cette case sans y détruire l'unité [Light] qui s'y trouve en premier.
    Cela signifie que les [CombatUnits] [Light]  empêche l'adversaire d'être en position d'attaque.
    Analyson l'exemple précédent, en montrant une autre façon de protéger les [Spider]:

    <img class="block" src="/Resources/Images/DispensableUnits2.png" alt="Exemplo de Carne para Canhão 1" />

    Cette méthode est particulièrement utile contre les unités possédant l'aptitude [Catapult], leur permettant d'ignorer les [DispensableUnits] et attaquer quand même. Donc, si vous ne pouvez empêcher une attaque, il faut considérer prévenir le mouvement permettant l'attaque qui aurait pu être dévastatrice.

    (N'oubliez pas ce conseil lorsque votre adversaire possède l'unité [Vector] ou [Eagle]).

    <h2>Comment combattre la chair à canon?</h2>

    Gagner contre la tactique [DispensableUnits] peut-être un jeu de patience, où il vous faut détruire les 
    [DispensableUnits] de l'adversaire pour créer une ouverture ou obliger l'adversaire à faire une erreur.
    <p />
    Par contre, il y a des [CombatUnits] qui sont particulièrement utiles contre la [DispensableUnits]. Toutes les unités avec l'aptitude:
    [TripleAttack], [BombAttack] et [Ricochet] peuvent détruire plus d'un groupe d'unités par attaque. De l'autre côté, les unités ayant [Catapult] et une longue portée [Range] peuvent ignorer la [DispensableUnits] de l'adversaire pour une attaque directe.
    <p />
    La meilleure façon de combattre les [DispensableUnits] est simplement de les détruires au complet! Si vous détruisez toutes les unités [Light] de l'adversaire, il ne pourra plus utilisé ;a tactique [DispensableUnits] et risque certainement de perdre.
    Une bonne unité contre les unités [Light] est le [Raptor]. Avec sont bonus contre les unités
    [Light]et sa [Range] de 2, le [Raptor] est <u>L'</u> ultime chasseur d'unités [Light]!

  </div></lang>
		<lang key="hr"><div class="content">

[DispensableUnits] je <u>najupotrebljivanija taktika u [OB]</u>! Sastoji se od upotrebe malog broja [Light] jedinica da brane druge važnije grupe jedinica na [GameBoard]. [Light] jedinica je jako jeftina i ima dobaro kretanje i zbog toga je idealna da bude žrtvovana da zaštiti moćnije [CombatUnits].
Zbog toga se zove <i>hrana za topove</i>.
<p />
Normalno se služimo sa  [Light] jedinicama, sa [MovAll] i [MovCost] od 1 kao [DispensableUnits]. Na primjer:
[Rain], [Anubis], [Seeker], [Raptor] i ako ste stvarno očajni: [Kamikaze].

<p />
Idemo analizirati sljeći primjer:

<img class="block" src="/Resources/Images/DispensableUnits1.png" alt="Exemplo de Carne para Canhão 1" />

Kako možemo vidjeti, imamo dvije grupe [Crusader] koje prijete grupi [Spider]. Ali one neće moći napadati zato što dvije male grupe [Anubis stoje na putu. I nije vrijedno pomicati se i napadati da se unište tako male količine [CombatUnits].
<p />
[DispensableUnits] taktika je jako važna i s njom se koriste svi igrači. Ali onesposobljavanje protivnikovog napada nije jedini način na koji se rabe  [DispensableUnits].

 <h2>Zaustavljanje protivnikovog pokreta</h2>

U [OB] je moguće da imati samo jednu jedinicu od [Light] na [GameBoard] kvadratu. I glavna prednost činjenja toga je se niti jedna protivnikova jedinica ne može pomaknuti na taj kvadrat bez da ne uništi [Light] prvo.
To znači: možemo upotrijebiti  [Light] [CombatUnits] da sprijelče protivnikove jedinice da se pomaknu u poziciju za napad. Analizirajm prethodni primjer, koji sada pokazuje drugi način da zaštitimo [Spider]:

 <img class="block" src="/Resources/Images/DispensableUnits2.png" alt="Exemplo de Carne para Canhão 1" />

Ova metoda je naročito korisna protiv jedinica sa [Catapult], koje mogu ignorirati [DispensableUnits] i napasti svakako. Zato ako želite spriječiti napad uzmite u obzir pokret koji će omogućiti napad (nemojte zabotavit ovo kada se borit protiv [Vector] ili [Eagle]).

<h2>Kako se boriti protiv Hrane za topove</h2>

Borba protiv [DispensableUnits] može biti igra strpljenja, gdje samo idete za tim da unišitite protivnikove [DispensableUnits] sve dok ne napravite otvor, ili protivnik napravi pogrešku.
<p />
Ipak postoje neke [CombatUnits] koje su posebno korisne protiv [DispensableUnits]. Sve jedinice sa sposobnostima:[TripleAttack], [BombAttack] and [Ricochet] mogu uništiti više od jedne grupe jedinica po napadu. S druge strane, jedinice sa [Catapult] u [Range] mogu zaobići protivnikove [DispensableUnits] za direktni napad.
<p />
Najbolji nalčin da se bori protiv [DispensableUnits] je da ih se sve jednostavno uništi! Ako uništite sve protivnikove [Light] jedinice, on neće moći upotrijebiti [DispensableUnits] i sigurno će izgubiti.
Jako dobra jedinica protiv [Light] je [Raptor]. Sa značajnim bonusom napada protiv [Light] jedinica [Range] od dva, [Raptor] je <u>the</u> ultimativni lovac na [Light] jedinice!

</div></lang>
		<lang key="pt"><div class="content">
    A táctica [DispensableUnits] é a <u>táctica mais usada no [OB]</u>! Consiste em usar pequenas quantidades
    de unidades de [Light] para defender grupos importantes de unidades. Como uma unidade de [Light] é
    <i>barata</i> e tem muito bom movimento, é ideal para ser sacrificada a proteger [CombatUnits] mais poderosas.
    Daí o nome <i>carne para canhão</i>.
    <p />
    Normalmente as unidades mais usadas como [DispensableUnits] são unidades de [Light], [MovAll] e
    [MovCost] de 1, como as [Rain], [Anubis], [Seeker], [Raptor] e em último caso até mesmo as [Kamikaze].

    <p />
    Vejemos o seguinte exemplo:
    
    <img class="block" src="/Resources/Images/DispensableUnits1.png" alt="Exemplo de Carne para Canhão 1" />

    Como podemos ver, temos 2 grupos de [Crusader] a ameaçar um grupo de [Spider]. Mas não vão conseguir
    atacar porque existem 2 pequenos grupos de [Anubis] na linha de fogo. E não é vantajoso ao jogador de
    [Crusader] mover e atacar pois irá destruir muito poucas [CombatUnits].
    <p />
    A táctica [DispensableUnits] é muito importante e usada por todos os jogadores. Mas impedir o
    ataque directo não é a única utilizdade da táctica [DispensableUnits].

    <h2>Impedir Movimentos Aversários</h2>

    No [OB] é possível ter somente 1 unidade de [Light] numa quadrícula. E uma das possíveis vantagens
    é que nenhuma unidade aversária se pode mover para essa quadrícula sem primeiro a destruir. Ou seja,
    podemos usar [CombatUnits] de [Light] para impedir unidades adversárias de tomarem uma posição perigosa.
    Retomemos o exemplo anterior, de seguida está uma outra forma de proteger a [Spider]:

    <img class="block" src="/Resources/Images/DispensableUnits2.png" alt="Exemplo de Carne para Canhão 1" />
    
    Este método é especialmente útil contra unidades com [Catapult] que podem atacar por cima da [DispensableUnits].
    Não sendo possível impedir o ataque directo, poderá ser possível impedir o movimento da unidade adversária
    para a posição de ataque (não esquecer este detalhe quando o adversário tem [Vector] ou [Eagle]).

    <h2>Combater a Carne para Canhão</h2>
    
    Normalmente a única forma de combater a [DispensableUnits] é simplesmente um jogo de paciência em que vamos
    destruindo as defesas do adversário até ele cometer um erro ou surgir uma abertura.
    <p />
    Contudo há [CombatUnits] com abilidades especiais, que são extramemente úteis contra a [DispensableUnits],
    nomeadamente as abilidades: [TripleAttack], [BombAttack] e [Ricochet], pois podem destruir mais que um grupo
    de unidades por ataque. Por outro lado, unidades com [Catapult] conseguem contornar [DispensableUnits] se
    estiverem ao [Range] certo.
    <p />
    Mas a forma mais eficaz de contornar a [DispensableUnits] é simplesmente tentar destruir todas
    as unidades de [Light] do adversário. Sem elas, ele não se vai conseguir proteger e fica muito penalizado.
    Uma unidade extremamente eficaz contra unidades de [Light] é a [Raptor]. Com um bónus substancial contra unidades
    de [Light] e [Range] de 2, a [Raptor] é uma caçadora super optimizada de unidades de [Light].
    
  </div></lang>
	</entry>

</resources>
