<?xml version="1.0" ?>
<resources cache="true" online="false">

	<entry key="FacilityIndexContent">
		<lang key="de"><h2>Haupt-Gebude</h2><p>
    Jede Rasse hat ihr eigenes Hauptgebäude, das benutzt wird um das Spieler-Level zu definieren. 
    Die Hauptgebäude sind:
    </p><ul><li>Das [CommandCenter] für die [LightHumans]</li><li>Die [DarknessHall] für die 
    [DarkHumans]</li><li>Das [Nest] für die [Bugs]</li></ul><h2>Ressourcn Ansammlung</h2><p>
    Um deine [Facilities] aufzurüsten und [CombatUnits] aufzubauen brauchst du [Intrinsic] 
    Ressourcen. Diese Ressourcen gewonnen werden in den [PrivateZone] Planeten indem man die 
    Extraktor Gebäude benutzt.
  </p><h2>Einheiten bauen</h2><p>
    Du brauchst ein spezielles Gebäude um [CombatUnits] zu bauen. Jede Rasse hat ihren eigenen 
    Baugebäude , und diese Gebäude haben 10 Level. Jedes Level schaltet andere [CombatUnits] frei. 
    Die Baugebäude der Einheiten sind:
    </p><ul><li>Die [UnitYard] für [LightHumans]</li><li>Der [DominationYard] für [DarkHumans]</li><li>Der [Incubator] für die [Bugs]</li></ul>
    Beachte dass du dieses Gebäude betriesbereit halten musst um in der Lage zu sein Einheiten zu 
    bauen.
  <h3>Ultimative Einheiten Konstruktion</h3><p>
    Wir haben für jede Rasse eine Ultimative Einheit zur Verfügung. Diese Einheiten sind sehr 
    kostenspielig und man kann sie nur in fortgeschrittenen Level erhalten. Was diese Einheiten 
    unterscheidet ist dass sie ausserhalb des [GameBoard] positioniert werden können,
    und sie haben sehr einzigartige Fähigkeiten:
    </p><ul><li>
    Die [LightHumans] können den [Blinker] bauen auf dem [BlinkerAssembler]. Der [Blinker] mit 
    Leichtigkeit jede Einheite bewegen auf dem [GameBoard] bewegen(deine oder deines Gegners) .
  </li><li>
    Die [DarkHumans] können die [BattleMoon] bauen auf dem [BattleMoonAssembler]. Die [BattleMoon] 
    kann jede gegnerische Einheit innehalbder Reichweite angreifen.
  </li><li>
    Die [Bugs] können die [Queen] bauen in der [QueenHatchery]. Die [Queen] kann Eier ausbrüten auf 
    dem [GameBoard] aus denen die [Maggot] schlüpfen.
  </li></ul><h2>Planet Level and Gebäude Level</h2><p>
    Jeder Planet hat zwei distinktive Level die bestimmen welche [Facilities] gebaut werden können.
    Der <u>Planet Level</u> das [ZoneLevel] im Universum, an wo der Planet sich befindet.
    Der <u>Gebäude Level</u> zeigt das Evolutions-Level auf deinen Planeten an. In deinen 
    [PrivateZone] Planeten benutzen wir das Hauptgebäude um den Level des Planeten zu erhalten. In 
    der [HotZone] dagegen, benutzen wir das [Extractor] Level.
  </p></lang>
		<lang key="en"><h2>Main Facility</h2><p>
    Each race has its own main facility, that's used to define the player's level. The main facilities are:
    <ul><li>The [CommandCenter] for [LightHumans]</li><li>The [DarknessHall] for [DarkHumans]</li><li>The [Nest] for [Bugs]</li></ul></p><h2>Resource Gathering</h2><p>
    To upgrade your [Facilities] and build [CombatUnits] you'll need [Intrinsic] resources. These resources
    can be obtained on your [PrivateZone] planets using the extractor facilities.
  </p><h2>Building Units</h2><p>
    You need a special facility to build [CombatUnits]. Each race has its own unit building facility, and these
    facilities have 10 levels. Each level unlocks different [CombatUnits]. The unit building facilities are:
    <ul><li>The [UnitYard] for [LightHumans]</li><li>The [DominationYard] for [DarkHumans]</li><li>The [Incubator] for [Bugs]</li></ul>
    Note that you nedd to have this facility up and running to be abe to build units.
  </p><h3>Ultimate Unit Construction</h3><p>
    We have available for each race an ultimate unit. These units are very expensive and can only be obtained
    on advanced levels. What distinguishes these units is that they're positioned outside of the [GameBoard],
    and have very unique abilities:
    <ul><li>
    The [LightHumans] can build the [Blinker] on the [BlinkerAssembler]. The [Blinker] can easilly
    move every unit (your's or your opponent's) on the [GameBoard].
  </li><li>
    The [DarkHumans] can build the [BattleMoon] on the [BattleMoonAssembler]. The [BattleMoon] can attack
    any adversary unit within range.
  </li><li>
    The [Bugs] can build the [Queen] on the [QueenHatchery]. The [Queen] can lay down eggs on the
    [GameBoard] from the [Maggot]'s board.
  </li></ul></p><h2>Planet Level and Facility Level</h2><p>
    Each planet has two distinct associated levels that determine the [Facilities] that can be build.
    The <u>Planet Level</u> indicates the [ZoneLevel] on the universe where the planet's located.
    The <u>Facility Level</u> indicates the evolution level of your planet. On your [PrivateZone] planets
    we use the main facility to get the planet level. On the [HotZone] however, we use the [Extractor]
    level.
  </p></lang>
		<lang key="es"><h2>Edifício Principal</h2><p>
    Cada raza tiene un edifício principal, que es usado para definir el nível del jogador. Los edifícios principales
    son los siguientes:
    <ul><li>[CommandCenter] para los [LightHumans]</li><li>[DarknessHall] para los [DarkHumans]</li><li>[Nest] para los [Bugs]</li></ul></p><h2>Obtención de Recursos</h2><p>
    Para evolucionar tus edifícios y construir [CombatUnits] son necesarios recursos [Intrinsics]. Estos recursos
    pueden ser obtenidos en los planetas de tu [PrivateZone] a través de edifícios extractores.
  </p><h2>Construcción de Unidades</h2><p>
    Es necesario un edifício especial para construir [CombatUnits]. Cada raza tien su edifício, y estos edifícios
    tienen 10 niveles, y cada nível desbloquea [CombatUnits] diferentes. Los edifícios que provisionan unidades son:
    <ul><li>[UnitYard] para los [LightHumans]</li><li>[DominationYard] para los [DarkHumans]</li><li>[Incubator] para los [Bugs]</li></ul>
    Nota que para construir unidades es necesario que el planeta tenga su edifício activo
    (o sea, sin estar en construcción o evolución).
  </p><h3>Construcción de Unidades Supremas</h3><p>
    Para cada raza está disponible uma unidad suprema. Estas unidades son muy caras y sólo pueden ser obtenidas
    en un nivel mas avanzado. Lo que distingue estas unidades es que elas son posicionadas fuera del
    [GameBoard] y tienen capacidades muy importantes:
    <ul><li>
    Los [LightHumans] pueden construir el [Blinker] en la [BlinkerAssembler]. Los [Blinker] pueden
    mover arbritariamente unidades (tuyas o del adversário) en el [GameBoard].
  </li><li>
    Los [DarkHumans] pueden construir la [BattleMoon] en el [BattleMoonAssembler]. La [BattleMoon] consigue
    disparar sobre cualquier adversário hasta un alcance determinado.
  </li><li>
    Los [Bugs] pueden construir la [Queen] en la [QueenHatchery]. La [Queen] consigue poner huevos
    en el [GameBoard] de donde nace la [Maggot].
  </li></ul></p><h2>Nível de Planeta y Nível de Edifícios</h2><p>
    Cada planeta tem dos niveles diferentes que influyen en los edifícios que pueden ser Construidos.
    El <u>Nível de Planeta</u> reflaja el [ZoneLevel], y el
    <u>Nível de Edifício</u> indica el nivel de evolución del planeta. En los planetas de la [PrivateZone] es
    usado el edifício madre para encontrar el nivel, mientras que en la  [HotZone] es usado el nivel del [Extractor].
  </p></lang>
		<lang key="fr"><h2>Main Facility</h2><p>
    Chaque race possède sa propre construction principale, et cette dernièere est l'indice permettant de définir le niveau du joueur. les constructions principales sont:
    <ul><li>Le [CommandCenter] pour les [LightHumans]</li><li>Le [DarknessHall] pour les [DarkHumans]</li><li>Le [Nest] pour les [Bugs]</li></ul></p><h2>Ramasser des ressources</h2><p>
    Pour améliorer vos [Facilities] et construire des [CombatUnits] vous devrez obtenir des ressources[Intrinsic]. Ces ressources peuvent être obtenues à partir des planètes de votre[PrivateZone] en utilisant des extracteurs.
  </p><h2>Construire des unités</h2><p>
    Vous avez besoin d'un bâtiment particulier pour construire des [CombatUnits]. Chaque race possède un bâtiment unique pouvant être améliorer de 10 niveaux.. Chaque niveau permet de construire une nouvelle sorte de [CombatUnits]. Les bâtiments permettant de construire des unités sont:
    <ul><li>Le [UnitYard] pour les [LightHumans]</li><li>Le [DominationYard] pour les [DarkHumans]</li><li>l' [Incubator] pour les [Bugs]</li></ul>
    Notez que votre bâtiment respectif foit être complètement construit et disonble pour pouvoir construire de nouvelles unités..
  </p><h3>Construction de l'unité ultime</h3><p>
    Il existe une unité ultime pour chaque race. Ces unités coûtent très chères et peuvent seulement être obtenus à un niveau élevé. Ces unités distincts des autres sont positionnés à l'extérieur du [GameBoard],
    et possèdent des capacités uniques:
    <ul><li>
    Les [LightHumans] peuvent construire le [Blinker] avec le [BlinkerAssembler]. Le [Blinker] Peut facilement bouger n'importqe quel unité (appartennant à vous ou l'adversaire) sur le [GameBoard].
  </li><li>
    Les [DarkHumans] peuvent construire le [BattleMoon] avec le [BattleMoonAssembler]. Le [BattleMoon] peut attaquer n'importe quel unité qui se trouve à portée de tir.
  </li><li>
    Les [Bugs] peuvent construire une [Queen] avec la [QueenHatchery]. La [Queen] peut pondre des oeufs sur le
    [GameBoard] qui vont devenir des [Maggot]'s sur le plateau.
  </li></ul></p><h2>Planet Level and Facility Level</h2><p>
    Chaque planète possède 2 types de niveaux qui y sont associés qui permet de déterminer les [Facilities] qu'on peut y construire.
    Le <u>niveau d'une planète</u> indique le [ZoneLevel] de l'univers où est situés cete planète.
    le <u>niveau des constructions</u> indique à quel point votre planète est évolué. Sur votre [PrivateZone] c'est les constructions princiaples qui déterminent les niveaux. Dans la [HotZone] hc'est plutôt les niveaux des [Extractor]
    qui le détermine.
  </p></lang>
		<lang key="hr"><h2>Glavno Postrojenje</h2><p>
Svaka rasa ima svoje vlastito glavno postrojenje, koje služi da se definira nivo igrača. Glavna posrojenja su :
<ul><li> [CommandCenter] za [LightHumans]</li><li> [DarknessHall] za [DarkHumans]</li><li>T[Nest] za [Bugs]</li></ul></p><h2>Skupljanje Resursa</h2><p>
Da unaprijedite vaša [Facilities] i gradite [CombatUnits] trebaju vam [Intrinsic] resursi. Ovi resursi mogu biti ekstraktirani u [PrivateZone] planetima koristeći se postrojenjima za ekstraktiranje.
</p><h2>Gradnja Jedinica</h2><p>
Trebate posebno postrojenje da gradite [CombatUnits]. Svaka rasa ima svoje vlastitio postrojenje za gradnju jedinica, i ova psotrojenja imaju 10 nivoa. Svaki nivo otključava drukčije [CombatUnits]. Postrojenja za gradnju jedinica su:
<ul><li> [UnitYard] za [LightHumans]</li><li> [DominationYard] za [DarkHumans]</li><li>[Incubator] za [Bugs]</li></ul>
Uzmite u obzir da trebate imati ovo postrojenje da biste mogli graditi jedinice.
 </p><h3>Konstrukcija Ultimativnih Jedinica</h3><p>
Za svaku rasu je dostupna ultimativna jedinica. Ovo jedince su jako skupe i mogu biti napravljenje tek na napredim nivoima. Ono što ih ističe je da su one pozicionirane van [GameBoard] i imaju jedinstvene sposobnosti:
<ul><li>
[LightHumans] mogu graditi [Blinker] u [BlinkerAssembler].[Blinker] može jednostavno micati svaku jedinicu (vašu ili protivnikovu) na [GameBoard].
</li><li>
[DarkHumans] mogu graditi [BattleMoon] u [BattleMoonAssembler].[BattleMoon] može napadati bilo koju protivnikovu jedinicu unutar dometa.
</li><li>
[Bugs] mogu graditi [Queen] u [QueenHatchery].[Queen] može poleći jaja u  [GameBoard] iz [Maggot]'s table.
 </li></ul></p><h2>Nivo Planeta i Nivo Postrojenja</h2><p>
Svaki planet ima dva izrazito povezana nivoa koja određuju [Facilities] koja se mogu graditi.<u>Nivo Planeta</u> pokazuje [ZoneLevel] u svemiru gdje se planet nalazi.
 The <u>Nivo Postrojenja</u> pokazuje evolucijsku razinu vašeg planeta. Na [PrivateZone] planetima koristimo se glavnim postrojenjem da odredimo nivo planeta. Na [HotZone] se koritimo se s nivoom [Extractor].
</p></lang>
		<lang key="pt"><h2>Edifício Principal</h2><p>
    Cada raça tem um edifício principal, que é usado para definir o nível do jogador. Os edifícios principais
    são os seguintes:
    <ul><li>[CommandCenter] para os [LightHumans]</li><li>[DarknessHall] para os [DarkHumans]</li><li>[Nest] para os [Bugs]</li></ul></p><h2>Obtenção de Recursos</h2><p>
    Para evoluir os teus edifícios e construir [CombatUnits] são precisos recursos [Intrinsics]. Estes recursos
    podem ser obtidos nos planetas da tua [PrivateZone] através de edifícios extractores.
  </p><h2>Construcção de Unidades</h2><p>
    É preciso um edifício especial para construir [CombatUnits]. Cada raça tem o seu edifício e estes edifícios
    têm 10 níveis, sendo que cada nível desbloqueia [CombatUnits] diferentes. Os edifícios que providenciam
    unidades são:
    <ul><li>[UnitYard] para os [LightHumans]</li><li>[DominationYard] para os [DarkHumans]</li><li>[Incubator] para os [Bugs]</li></ul>
    Nota que para construir unidades é preciso o planeta ter o edifício activo
    (ou seja, sem estar em construção ou evolução).
  </p><h3>Construcção de Unidades Supremas</h3><p>
    Está disponível para cada raça uma unidade suprema. Estas unidades são muito caras e só podem ser obtidas
    num nível mais avançado. O que distingue estas unidades é que elas são posicionadas fora do
    [GameBoard] e têm capacidades muito importantes:
    <ul><li>
    Os [LightHumans] podem construir o [Blinker] na [BlinkerAssembler]. O [Blinker] pode
    mover arbritariamente unidades (tuas ou do adversário) no [GameBoard].
  </li><li>
    Os [DarkHumans] podem construir a [BattleMoon] no [BattleMoonAssembler]. A [BattleMoon] consegue
    disparar sob qualquer adversário até um determinado alcance.
  </li><li>
    Os [Bugs] podem construir a [Queen] na [QueenHatchery]. A [Queen] consegue
    pôr ovos no [GameBoard] de onde nasce a [Maggot].
  </li></ul></p><h2>Nível de Planeta e Nível de Edifícios</h2><p>
    Cada planeta tem dois níveis diferentes que influenciam os edifícios que podem ser construídos.
    O <u>Nível de Planeta</u> reflecte o [ZoneLevel], e o
    <u>Nível de Edifício</u> indica o nível de evolução do planeta. Nos planetas da [PrivateZone] é
    usado o edifício mãe para encontrar o nível, enquanto que na [HotZone] é usado o nível do [Extractor].
  </p></lang>
	</entry>

</resources>
