<?xml version="1.0" ?>
<resources cache="true" online="false">

	<entry key="FiringSquadPart1">
		<lang key="de"><h1>Erschiessungskommando</h1><div class="content">
    Die [FiringSquad] war eine populäre Kampfstrategie die vor einer langen Zeit auf [OB] benutzt 
    wurde. In den alten Tagen, war es möglich [Crusader] sehr früh im Spiel zu bauen. Der 
    [Crusader] ist eine sehr mächige [Heavy] Einheit und hat eine [Range] von 6. Viele Spieler fingen 
    an und konzentrierten sich nur darauf Crusader zu bauen um sie an fordester Front zu bringen. Mit 
    einer [Range] von 6 konnten sie über das ganze [GameBoard] reichen, deshalb nennen wir es das 
    <i>Erschiessungskommando</i>. <p></p><h2>Beispiel einer Schlacht</h2>
    Die [FiringSquad] kann auch eine sehr komplexe, taktische Einheit für die VErteidigung deines 
    Gegners sein, aber sie kann auch sehr einfach zu vertreiben sein. Lass uns folgende Schlacht 
    analysieren wo einer der Spieler eine [FiringSquad] wählt:
  </div></lang>
		<lang key="en"><h1>Firing Squad</h1><div class="content">
    The [FiringSquad] was a popular battle strategy used a long time ago on [OB]. In the old days,
    it was possible to build the [Crusader] very early in the game. The [Crusader] is a
    very powerfull [Heavy] unit that has a [Range] of 6. Many players started to concentrate on building
    only crusaders to put them on the front row. With a [Range] of 6 they could reach all the
    [GameBoard], that's why we call it <i>firing squad</i>.
    <p /><h2>Example Battle</h2>
    The [FiringSquad] can be a very complex tactic for your opponent do defend, but it can also be
    very easy to dispel. Let's analyse the following battle where one of the players choose a [FiringSquad]:
  </div></lang>
		<lang key="es"><h1>Pelotón de Fusilamiento</h1><div class="content">
    Los [FiringSquad] fué una estratégia de batalla muy utilizada en los inicios de [OB]. En la antigüedad
    era posible obtener un [Crusader] muy temprano. El [Crusader] es una unidad [Heavy] muy poderosa y con 6 de
    [Range], lo que hizo que varios jugadores se concentrasen en producir solamente estas unidades y las
    colocasen todas en la fila de enfrente. Con un [Range] de 6 ellas conseguian alcanzar todo el [GameBoard].
    De ahí vino el nombre de <i>pelotón de Fucilamiento</i>.
    <p /><h2>Batalla de Ejemplo</h2>
    El [FiringSquad] puede ser una táctica muy compleja de defender por parte del adversário, tal como
    también puede ser muy simple de contraatacar. Veamos el seguiente ejemplo de una batalla de
    [FiringSquad]:
  </div></lang>
		<lang key="fr"><h1>L'escadrille de tir</h1><div class="content">
    L' [FiringSquad] est une stratégie populaire utilisée depuis longtemps sur [OB]. Dans les vieux jours,
    il était possible de construire le [Crusader] très tôt dans la partie. Le [Crusader] est une unité [Heavy] très puissante ayant une [Range]. Plusieurs joueurs se sont concentrés à construire seulement des croiseurs pour les positionner sur la ligne de front. Avec une [Range] de 6, il pouvait atteindre toutes les unités partout sur le
    [GameBoard], et cela explique pourquoi on appel cette stratégie "escdrille de tir" <i>firing squad</i>.
    <p /><h2>Exemple de Combat</h2>
    Le [FiringSquad] peut être une tactique très difficile à contre-attaquer pour votre adversaire, mais il est aussi possible qu'il vous élimine facilement. Analysons un combat où un joueur décide d'essayer la stratégie [FiringSquad]:
  </div></lang>
		<lang key="hr"><h1>Napadački Odred</h1><div class="content">
[FiringSquad] je popularna strategija upotrebljena davno na [OB]. U straim danima bilo je moguće izgradiri [Crusader] jako rano u igri. [Crusader] je jako moćna [Heavy] jednica koja ima [Range]  6. Mnogi igrači su se počeli kocentirati na građenje samo crushadera da ih stave u prvi red. Sa [Range] od 6 oni su mogli dosegnuti sve [GameBoard], zato ih zovemo <i>napadčki odred</i>.
<p /><h2>Primjer Bitke</h2>
[FiringSquad] može biti jako kompelksna taktika tvome protivniku da se brani, ali također ju je moguće jako lagano poremetiti. Analizirajmo sljedeću bitku gdje je jedan od igrača odabrao FiringSquad]:
</div></lang>
		<lang key="hu"></lang>
		<lang key="pt"><h1>Pelotão de Fuzilamento</h1><div class="content">
    O [FiringSquad] foi uma estratégia de batalha muito utilizada nos primórdios do [OB]. Na antiguidade
    era possível obter o [Crusader] muito cedo. O [Crusader] é uma unidade [Heavy] muito poderosa e com 6 de
    [Range], o que fez com que vários jogadores se concentrassem em produzir somente destas unidades e as
    colocassem todas na fila da frente. Com um [Range] de 6 elas conseguiam atingir todo o [GameBoard].
    Daí veio o nome de <i>pelotão de fuzilamento</i>.
    <p /><h2>Batalha de Exemplo</h2>
    O [FiringSquad] pode ser uma táctica muito complexa de defender por parte do adversário, tal como
    também pode ser muito simples de contra-atacar. Vejamos o seguinte exemplo de uma batalha de
    [FiringSquad]:
  </div></lang>
	</entry>

	<entry key="FiringSquadPart2">
		<lang key="de"><div class="content"><p>
 Wie wir sehen können, kann der Gegner die Stärke der [FiringSquad] nicht widerstehen. Diese Taktik 
 braucht nur eine grosse Anzahl von [CombatUnits] mit grosser Reichweite in deiner [Fleet] um 
 erfolgreich zu sein.
    </p><h2>Veränderungen im Spiel</h2><p>
  [FiringSquad] ist zur Mainstream-Taktik geworden, und das Spiel musste einige Regeln ändern um 
  diese Taktik zu schwächen:
  </p><ul><li>
  Der durch Einheiten verursachte Schaden wird je nach Distanz verringert. Auf diese 
  Weise kann der [Crusader] die Verteidigungen des Gegners nicht zu sehr schwächen.
    </li><li>Wir erschuffen mehrere [Light] Einheiten die einen speziellen Bonus haben gegen [Heavy] 
  Einheiten.</li></ul><h2>Wie man ein Erschiessungskommando bekämpft</h2><p>
  Selbst mit diesen Spielveränderungen, macht die [FiringSquad] den Eindruck als wäre sie die ideale, 
  unschlagbare Taktik.
  Dennoch, kann jeder durchschnittliche Spieler die [FiringSquad] schlagen, auch wenn es bedeutet 
  dass man viele [CombatUnits] verliert.
    </p><p>
  Die folgende Schlacht illustriert die Strategie die benutzt werden kann um die 
  [FiringSquad] zu schlagen. Wie man sehen kann, braucht es nur eine [Fleet] mit einigen [Light] 
  Einheiten die als [DispensableUnits] dienen und eine kleine Anzahl von [Medium] Einheiten um eine 
  grosse Anzahl von [Crusader] zu schlagen.
    </p></div></lang>
		<lang key="en"><div class="content"><p>
  As we can see, the opponent can't resist the power of the [FiringSquad]. This tactic only requires
  a large amount of long range [CombatUnits] on your [Fleet] to succeed.
    </p><h2>Changes to the Game</h2><p>
  [FiringSquad] become a very mainstream tactic, and the game had to change some of it's rules
  to attenuate this tactic:
  <ul><li>
  The damage done by units will be attenuated based on the distance. This way the [Crusader]
  won't do so much damage to the opponent's defenses
    </li><li>We created several [Light] units with special bonus against [Heavy] units.</li></ul></p><h2>How to Fight a Firing Squad</h2><p>
  Even with the changes to the game, [FiringSquad] looks like an ideal, unbeatable tactic.
  However, every average player can easilly beat the [FiringSquad], even if that means loosing a lot of
  [CombatUnits].
    </p><p>
  The following battle ilustrates on strategy that can be used to beat the [FiringSquad].
  As one can see, it only takes a [Fleet] with some [Light] units serving as [DispensableUnits]
  and a small amount of [Medium] units to beat a large quantity of [Crusader].
    </p></div></lang>
		<lang key="es"><div class="content"><p>
  Como podemos ver el adversário no logra resistir al poder de [FiringSquad]. Esta táctica no requiere
  gran capacidad de batalla, solamente requiere tener en la [Fleet] una enorme cantidad de [CombatUnits] de largo
  alcance.
    </p><h2>Alteraciones al Juego para Atenuar el Pelotón de Fusilamiento</h2><p>
  El [FiringSquad] se volvio una táctica tan común que el juego tuvo que ser modificado y adicionar algunas reglas extra para
  atenuar su efecto, relativamente:
  <ul><li>
  El daño dado por las unidades llevo una atenuación en base a la distancia. De esta forma un
  [Crusader] no haría tanto daño en las defensas adversárias.
    </li><li>Fueron creadas unidades de [Light] con bonos especiales contra unidades de [Heavy].</li></ul></p><h2>Desventajas del Pelotón de Fusilamiento</h2><p>
  Aparentemente,aún con las alteraciones al juego, el [FiringSquad] parece ser una táctica ideal y sin defensa.
  A pesar que las apariencias engañan y la verdad que cualquier jugador con mas experiencia logra vencer facilmente
  un [FiringSquad], Aún que no se libere de perder una cantidad razonable de naves.
    </p><p>
  La siguiente batalla ilustra exactamente la estratégia usada para vencer un [FiringSquad]. Como se puede ver,
  una [Fleet] con unidades [Light] con el servicio de  [DispensableUnits] y una pequeñaa cantidad de unidades
  [Medium] logra vencer una armada con una gra cantidad de [Crusader].
    </p></div></lang>
		<lang key="fr"><div class="content"><p>
  Comme on peut le voir, l'adversaire ne peut résister à la puissance du [FiringSquad]. Cette tactiqe nécessite seulement un gros groupes de [CombatUnits] ayant une longue portée sur votre [Fleet] pour fonctionner.
    </p><h2>Les changements au jeu</h2><p>
  [FiringSquad] est alors devenu une tactique obligatoire, et il a été nécessaire de changer certaines règles pour atténuer l'efficacité de cette tactique::
  <ul><li>
  Les dégats sont atténués lorsque les ennemis doivent être tirés à très longue portée. De cette façon, le [Crusader]
  ne fait plus autant de dégats aux défenses de l'adversaire.
    </li><li>Quleques unités [Light] ayant des bonus contre les unités [Heavy] ont été créer.</li></ul></p><h2>Comment combattre une escadrille de tir</h2><p>
  Même avec les changeents au jeu, [FiringSquad] semble être une tactique idéal et imbattable. Néanmoins, un joueur peut facilement détruire une [FiringSquad], même si cela signifie perdre une grand nombre de
  [CombatUnits].
    </p><p>
  La bataille suivante illustre la stratégie pouvant être utilisé pour gagner contre un [FiringSquad].
  Comme vous pouvez le voir, il faut seulement une [Fleet] avec quelques unités [Light] pouvant être utilisés en tant que [DispensableUnits]
  et une   petite quantité d'unités [Medium] pour détruire la grande quantité de [Crusader].
  </p></div></lang>
		<lang key="hr"><div class="content"><p>
Kako možemo vidjeti, protivnik se ne može oduprijeti moći [FiringSquad]. Ova taktika traži samo velike količine dalekometnih [CombatUnits] u vašoj [Fleet] da uspije.
 </p><h2>Promjene u Igri</h2><p>
[FiringSquad] je postala jako prihvaćena taktika, i igra je morala promjeniti neka od svojih pravila da oslabi ovu taktiku:
<ul><li>
Šteta učinjena od strane jedinca će biti oslabljena u odnosu s udaljenosti. Na ovaj način [Crusader] neće moći učiniti toliko štete protivnikovoj obrani.
 </li><li>Stvorili smo nekoliko [Light] jedinica sa specijanim bonusom protiv [Heavy] jedinica. </li></ul></p><h2>Kako se boriti protiv Napadačkih Odreda</h2><p>
Čak i sa promjenama u igri, [FiringSquad] izgleda koa idealna, nepobjediva taktika.
Međutim, svaki prosječni igrač može lako pobjediti [FiringSquad], čak i ako to znači gubitak puno[CombatUnits].
</p><p>
Sljedeća bitka ilustirira strategiju koja se može upotrijebiti da se porazi [FiringSquad].
Kako možete vidjeti, potrebna je samo flota sa nekoliko [Light] jedinca koji služe kao [DispensableUnits]
i mala količina  [Medium] jedinica da se porazi velika količina [Crusader].
</p></div></lang>
		<lang key="hu"></lang>
		<lang key="pt"><div class="content"><p>
  Como podemos ver o adversário não consegue resistir ao poder do [FiringSquad]. Esta táctica não requer
  grande capacidade de batalha, somente requer ter na [Fleet] uma enorme quantidade de [CombatUnits] de longo
  alcance.
    </p><h2>Alterações ao Jogo para Atenuar o Pelotão de Fuzilamento</h2><p>
  O [FiringSquad] tornou-se uma táctica tão comum que o jogo teve de levar algumas regras extra para
  atenuar o seu efeito, nomeadamente:
  <ul><li>
  O dano dado pelas unidades levou uma atenuação com base na distância. Desta forma um
  [Crusader] não faria tanto dano nas defesas adversárias
    </li><li>Foram criadas unidades de [Light] com bónus especial contra unidades de [Heavy].</li></ul></p><h2>Desvantagens do Pelotão de Fuzilamento</h2><p>
  Aparentemente, mesmo com as alterações ao jogo, o [FiringSquad] parece ser uma táctica ideal e sem defesa.
  Contudo as aparências iludem e na verdade qualquer jogador mais experiente consegue vencer facilmente
  um [FiringSquad], embora não se livre de perder uma quantidade razoável de naves.
    </p><p>
  A batalha seguinte ilustra exactamente a estratégia usada para vencer um [FiringSquad]. Como se pode ver,
  uma [Fleet] com unidades [Light] a servir de [DispensableUnits] e uma pequena quantidade de unidades
  [Medium] consegue vencer uma armada com uma grande quantidade de [Crusader].
    </p></div></lang>
	</entry>

</resources>
