<?xml version="1.0" ?>
<resources cache="true" online="false">

	<entry key="BlackMercsFleetDescription">
		<lang key="de">In den Tiefen des Levels 9, jagen diese Einheiten. Wesentlich grösser in der Anzahl als die Tech Mercs Flotte, haben diese Flotten die Unterstützung von einer neuer Art von Einheit, eine Art mechanisches Tier : The <a href="http://manual.orionsbelt.eu/en/Unit/Walker.aspx">Walker</a>.</lang>
		<lang key="en">In the depts of the level 9, these units hunt. Greater in number than the Tech Mercs fleet, these fleets have the backup of a new kind of unit, a animal like one: The <a href="http://manual.orionsbelt.eu/en/Unit/Walker.aspx">Walker</a>.</lang>
		<lang key="hr">U dubinama nivoa 9, ove jedinice love. S više brodova od Tech Mercs flota, ove flote imaju potporu nove vrste jedice, životinje kao što je ova: <a href="http://manual.orionsbelt.eu/en/Unit/Walker.aspx">Walker</a>.</lang>
		<lang key="it">Nelle profondità del livello 9, queste unità cacciano. Più numerose delle flotte dei Tech Mercs, queste unità hanno l'aiuto di un nuovo tipo di unità, un animale meccanico: il <a href="http://manual.orionsbelt.eu/en/Unit/Walker.aspx">Walker</a>.</lang>
		<lang key="pt">Nos confins do nível 9, estas armadas caçam. Muito superioes em número que as armadas de Tech Mercs, estas armadas tem o auxílio de uma unidade nova, uma espécie de animal mecânico: o <a href="http://manual.orionsbelt.eu/pt/Unit/Walker.aspx">Walker</a>.</lang>
		<lang key="se">I djupen av nivå 9 jagar dessa enheter. Fler till antalet än Tech Mercs, har dessa flottor uppbackning av en ny typ av enhet, en levenade enhet:  En <a href="http://manual.orionsbelt.eu/en/Unit/Walker.aspx">Walker</a>.</lang>
	</entry>

	<entry key="Bugs">
		<lang key="de">Levyr</lang>
		<lang key="en">Levyr</lang>
		<lang key="es">Levyr</lang>
		<lang key="fr">Levyr</lang>
		<lang key="hr">Levyr</lang>
		<lang key="pt">Levyr</lang>
		<lang key="se">Levyr</lang>
	</entry>

	<entry key="BugsLore">
		<lang key="de"><p>Nach einem missglückten Wurmloch-Sprung in ein unerforschtes System, kamen die Renegades in Kontakt mit einer insektoiden Rasse auf Planet Myr. Dort begegneten sie die Schwarze-Witwe Königin , die Führerin der Levyr, ein gigantisches spinnenähnliches Wesen das telepatisch mit ihren Untergebenen kommuniziert und Bildsprache benutzt um mit Aussenseitern zu kommunizieren. Nach ein paar Monaten der Kommunikation, formten die Renegades eine Allianz mit den Levyr um die Utopians zu zerstören, und um die Kriegsbeute zwischen beiden Rassen aufzuteilen. Obwohl es ein vorteilhaftes Abkommen für beide Parteien war, hatten die Levyr einen anderen Plan im Sinn. Ihre wahre Absicht war die Renegades loszuwerden. Sobald die Utopians eliminiert waren, hatten die Levyr vor das neue Wissen und Technologie zu benutzen, um ihre eigene Evolution zu förden.</p><p>Für die Levyr, war dies ein neues Zeitalter das genau wie das erste Zeitalter von Orion war, das die Menschen von Eos hatten. Das war ihre Chance aufzusteigen und den Platz einzunehmen als die dominante Rasse des Universums. Werden sie in der Lage sein ihre Pläne vor ihren Verbündeten zu verheimlichen und das Universum mit einem Täuschungsmanöver einzunehmen</p><p>Ihre einzigartigen Ressourcen sind <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/ElkSmall.png" alt="Elk" title="Elk" /> and <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/ProtolSmall.png" alt="Protol" title="Protol" />.</p></lang>
		<lang key="en"><p>After a failed wormhole jump into an uncharted system, the Renegades came into contact with an insectoid race on planet Myr. There they met the Black Widow Queen, the leader of the Levyr, a giant spider like being that communicates telepathically with her underlings and would use imagery to communicate with outsiders. After a few months of communication the Renegades formed an alliance with the Levyr to take down the Utopians and then split the spoils between the two races. Although this was a beneficial deal for both sides, the Levyr had another plan in mind. Their real intent was to get rid of the Renegades. As soon as the Utopians were disposed, the Levyr intended to use the technology and knowledge accumulated to help them leap further in their evolution.</p><p>For the Levyr, this new age was just like the first age of Orion the humans from Eos had. This was their chance to rise up and take the place as the dominant species on the universe. Will they be able to hide their plans from their "allies" and take the universe by deception?</p><p>Their unique resources are <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/ElkSmall.png" alt="Elk" title="Elk" /> and <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/ProtolSmall.png" alt="Protol" title="Protol" />.</p></lang>
		<lang key="fr"><p>Suite à un saut disfonctionnale dans un trou stellaire, les [DarkHumans] se sont retrouvés en un endroit inconnu sur l'univers. Ils sont entrés en contact avec une race insectoîde sur la planète Myr. Il ont rencontrés la REine Veuve Noire, cher suprême des [Bugs] une araignée géante communicant par télépathies avec ses sbires et des images mentales pour communiquer avec les étrangers. Après quelques mois de communication, les [DarkHumans] ont formés une alliance avec les [Bugs] pour éliminer les [LightHumans] et se partager le butin de guerre qui en décoularais. Même si ce plan était bénéfique pour les deux partis, les [Bugs] avient un autre plan en tête had another plan in mind. En réalité, ils voulaient aussi éliminer les [DarkHumans]. Dès que les [LightHumans] auraient été éliminés, l'intention des [Bugs] d'utiliser la technologie et le savoir pour pouvoir accéler leur évolution.</p><p>POur les [Bugs], cet âge nouveau serait similaire à celle qu'on connu les humains de la première çage d'orion venant d'Eos. Voilà l'occasion pour ce proclamer race dominante sur tout l'univers! Seont-ils capable de cacher leurs plans à leurs alliés leurs vrais intentions et prendre contrôle du monde par la traîtrise?</p><p>Leurs ressources uniques sont <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/ElkSmall.png" alt="Elk" title="Elk" /> and <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/ProtolSmall.png" alt="Protol" title="Protol" />.</p></lang>
		<lang key="hr"><p> Nakon propalog skoka kroz crvotočinu, Renegades su došli u kontakt sa insektoidnom rasom na planetu Myr. Tamo su upoznali Kraljicu Crnu Udovicu, vođu Levyra, divovsko biće nalik na pauka koje komunicira telepatski sa svojim underlingsima i koristi se slikama da komunicira s outsajderima. Nakon nekoliko mjeseci komunikacije Renegades su formirali savez sa Levyr-ima da sruše Utopianse i onda podijele ratni plijen između njih dvoje. Iako je dogovor bio koristan objema stranama, Levyri su imali drugi plan na umu. Njihova stvarna namjera je bila da se riješe Renegadesa. Čim se Utopiansi diponiraju, Levyri su namjeravali upotrijebiti nakupljeno tehnologiju i znanje da im pomogne da odskoče dalje sa svojom evolucijom.</p><p>Za Levyre, ovo novo doba je isto kao i prvo doba Oriona koje su ljudi sa Eos-a imali. Ovo je njihova šansa da se uzdignu i uzmu mjesto kao dominantna vrsta u svemiru. Hoće li uspjeti sakriti svoje planove od njihovih "saveznika" i uzeti svemir kroz prijevaru?</p><p>Njihovi jedinstveni resursi su
<img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/ElkSmall.png" alt="Elk" title="Elk" /> and <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/ProtolSmall.png" alt="Protol" title="Protol" />.</p></lang>
		<lang key="it"><p>Dopo un salto fallito attraverso un wormhole che li ha trasportati in un sistema sconosciuto, i Renegade entrarono in contatto con una razza di insettoidi nel pianeta Myr. Incontrarono la Vedova Nera Regina, leader dei Levyr, come vennero chiamati, un ragno gigante in grado di comunicare telepaticamente con i suoi sottoposti e usa immagini per comunicare con esterni. Dopo pochi mesi di comunicazioni i Renegade formarono un'alleanza con i Levyr per distruggere gli Utopiani e dividere il bottino tra le due razze. Nonostante questo fosse un patto vantaggioso per entrambe le parti, i Levyr avevano un'altro piano in mente. Il loro vero intento era di liberarsi dei Renegade. Appena gli Utopiani sarebbero stati distrutti, i Levyr intendevano usare la tecnologia e le conoscenze accumulate per aiutarli ad evolvere oltre.</p><p>Per i Levyr, questa nuova epoca era come la prima epoca di Orion che gli Umani da Eos ebbero. Questa era la loro occasione di crescere e prendere il posto di specie dominante nell'universo. Saranno in grado di nascondere i loro piani dagli "alleati" e prendere il controllo dell'universo con l'inganno?</p><p>Le loro risorse uniche sono <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/ElkSmall.png" alt="Elk" title="Elk" /> e <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/ProtolSmall.png" alt="Protol" title="Protol" />.</p></lang>
		<lang key="pt"><p>Depois de um salto falhado por um túnel espacial até território desconhecido, os Renegados entraram em contacto com uma raça insectoide num planeta de nome Myr. Ai conheceram a Rainha Viuva Negra - como a chamavam -  uma espécie de aracnideo gigante que comunica telepaticamente com os seus subordinados e usa imagens para comunicar com seres exteriores. Após alguns meses, uma aliança foi formada entre os Renegados e os Levyr de modo a acabar com os Utopianos. Embora este acordo fosse benéfico para ambas as partes, os Levyr tinham outro plano em mente. O seu objecto real era se livrarem dos Renegados. Assim que os Utopianos fossem eliminados, os Levyr iriam usar a tecnologia e conhecimento adquirido para atingirem o próximo nivel de evolução.</p><p>Para os Levyr, esta foi uma era como os Humanos de Eos já haviam tido na primeira era de Orion. Esta era a sua hipotese de erguerem e tomarem o seu lugar como a espécie dominante na galáxia. Serão eles capazes de esconder os seus planos dos seus "aliados" e conquistarem o universo através de traição?</p><p>Os seus recursos únicos são <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/ElkSmall.png" alt="Elk" title="Elk" /> e o <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/ProtolSmall.png" alt="Protol" title="Protol" />.</p></lang>
		<lang key="se"><p>Efter ett misslyckat maskhålshopp in i ett outforskat system, kom Renegades i kontakt med en insektoid ras på planeten Myr. Där mötte de Black Widow Queen, ledaran av Levyr, en gigantisk spindellik varelse som kommunicerar telepatiskt med sina undersåtar och använde sinnesbilder för att kommunicera med utomstående. Efter några månader av kommunikation med Renegades bildades en allians mellan de två för att besegra Utopians och sedan dela på bytet mellan de två raserna. Även om de var en fördelaktig plan för båda sidor hade Levyr en annan plan i sinnet. Deras faktiska avsikt var att göra sig av med Renegades. Så snart som Utopians var avklarade tänkte Levyr använda den vunna teknologin och kunskapen att kliva längre fram i sin evolution.
</p><p>
För Levyr så var den här nya tidsåldern precis lik den första Orions tidsålder som människorna från Eos hade. Det här var deras chans att resa sig upp och ta platsen som den dominanta rasen i Universum. Kommer de att kunna dölja sina planer från sina "allierade" och ta över Universum genom svek?
</p><p>
Deras unika resurser är <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/ElkSmall.png" alt="Elk" title="Elk" /> och  <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/ProtolSmall.png" alt="Protol" title="Protol" />.
</p></lang>
	</entry>

	<entry key="DarkHumans">
		<lang key="de">Renegades</lang>
		<lang key="en">Renegades</lang>
		<lang key="es">Renegados</lang>
		<lang key="fr">Renegades</lang>
		<lang key="hr">Renegades</lang>
		<lang key="pt">Renegados</lang>
		<lang key="se">Renegades</lang>
	</entry>

	<entry key="DarkHumansLore">
		<lang key="de"><p>Die Aufteilung der Rebellfraktionen der Utopians und die Formation der Renegades war ein abrupter, aber erwarteter Ausgang. Nach ihrer Flucht zu einem anderen System, indem sie die gestohlene Wurmloch Technologie benutzten, wollten die Renegades ein Klon des Projekt Utopia machen, aber mit den knappen Ressourcen die ihnen anfänglich zur Verfügung standen, kamen die Renegades auf die Idee mechanische Implantate zu benutzen um ihre Lebensdauer zu erhöhen. Dies gab ihnen zusätzliche Kraft und Resistenz, was sie zu einem bösartigen Gegner machte. Sie lebten von der Piraterie und organisiertem Handel zwischen ihren Gruppen. Letzendlich, waren sie dann in der Lage aus den Schatten zu kommen und den Utopians Front zu machen.</p><p>Die Allianz mit dem neu gefundenen Levyr und ihren gemeinsamen Zielen machten sie sehr mächtig und eine Bedrohung für die Utopians. Das zweite Zeitalter von Orion kann das Zeitalter der Renegades sein!</p><p>Ihre einzigartigen Ressourcen sind <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/GoldSmall.png" alt="Gold" title="Gold" />, <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/TitaniumSmall.png" alt="Titanium" title="Titanium" /> and <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/UraniumSmall.png" alt="Uranium" title="Uranium" />.</p></lang>
		<lang key="en"><p>The splitting of the rebel factions of the Utopians and the formation of the Renegades was an abrupt but expected outcome. After their escape to another system using the stolen wormhole technology, the Renegades felt they should do a clone of Project Utopia, but with the scarce resources they had in the beginning, the Renegades came up with the idea of using mechanical implants to further their lifespan. This also gave them more strength and resistance which made them a vicious enemy. They lived off space piracy and organized trade between their groups. Then, they finally were able to move out of the shadows and impose themselves in sight of the Utopians.</p><p>The alliance with the newly found Levyr and their joint objectives made them powerful and a threat to the Utopians. The Second Age of Orion can be the Age of the Renegades!</p><p>Their unique resources are <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/GoldSmall.png" alt="Gold" title="Gold" />, <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/TitaniumSmall.png" alt="Titanium" title="Titanium" /> and <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/UraniumSmall.png" alt="Uranium" title="Uranium" />.</p></lang>
		<lang key="fr"><p>La séparation de la facion rebelle des [LightHumans] et la formation des [DarkHumans] fût rapide mais prévisible. Suite à leur fuite vers un autre système à l'aide de la technologie de création de trous stellaire volée, les [DarkHumans] ont décidés de clôner le projet "Utupia". Ayant peu de ressources au départ, les [DarkHumans] ont eu l'idée d'utiliser des implants mécaniques pour allonger leur durée de vie. Cela leur donna aussi une force et résistance hors du commun, fesant d'eux un adversaire redoutable. La plupart ont d'abord vécu à l'aoide de pilage et en organisant des échanges entre groupes. Ensuite, ils sont devenus assez puissant pour sortir de l'ombre et révéler leur vrai visage à l'univers en s'imposant aux [LightHumans].</p><p>Leur nouvelle alliance avec les [Bugs] et lleurs objectifs commun les rendent enocre plus puissantet en fait une vrai menace pour les [LightHumans]. TLa deixème âge 'Orions pourrait bien être elle des [DarkHumans]! The Second Age of Orion can be the Age of the Renegades!</p><p>Leurs ressources uniques sont <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/GoldSmall.png" alt="Gold" title="Gold" />, <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/TitaniumSmall.png" alt="Titanium" title="Titanium" /> and <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/UraniumSmall.png" alt="Uranium" title="Uranium" />.</p></lang>
		<lang key="hr"><p> Razdvajanje pubunjeničke fakcije od Utopiansa i formiranje Renegadesa je žestok ali očekivan ishod. Nakon njihovoga bijega u drugi sustav služeći se ukradenom tehnologijom crvotočina, Renegades su osjetili da bi mogli napraviti kopiju projekta Utopia, ali sa nedovljnim resursima koje su imali u početku, Renagades su došli na ideju da upotrijebe mehaničke implante da produže svoj životni vijek. Ovo im je također dalo više snage i otpornosti koja je od njih napravila opakog neprijatelja. Živjeli su od svemirskog piratstva i organizirane trgovine između njihovih grupa. Kasnije su napokon uspjeli da iziđu iz sjene i otkriju se Utopiansima. </p><p> Savez sa novopronađenim Levyrima i njihov zajednički cilj učinio ih je moćnima i prijetnjom Utopiansima.
Drugo doba Oriona može biti doba Renegadesa!</p><p>Njihovu jedinstveni resursi su  <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/GoldSmall.png" alt="Gold" title="Gold" />, <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/TitaniumSmall.png" alt="Titanium" title="Titanium" /> and <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/UraniumSmall.png" alt="Uranium" title="Uranium" />.</p></lang>
		<lang key="pt"><p>A divisão das facções rebeldes dos Utopianos e a formação dos Renegados era um final esperado. Após escaparem para outro sistema usando a tecnologia de wormhole roubada, os Renegados sentiram que deviam clonar o projecto Utopia. Mas, com os fracos recursos que eles tinham de início, os Renegados tiverama ideia de usar implantes mecânicos para aumentar a sua longevidade. Isto deu-lhes mais força e resistência o que os tornou um inimigo poderoso. Viviam de pirataria espacial e de trocas comerciais entre os seus diversos grupos. Então, eles foram finalmente capazes de sair das sombras e fazer frente aos Utopianos.</p><p>A aliança com os Levyr e os seus objectivos comuns tornaram-os poderosos e uma ameaça para os Utopianos. A segunda era de Orion pode muito bem ser a Era dos Renegados!</p><p>Os seus recursos únicos são <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/GoldSmall.png" alt="Gold" title="Gold" />, <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/TitaniumSmall.png" alt="Titanium" title="Titanium" /> e <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/UraniumSmall.png" alt="Uranium" title="Uranium" />.</p></lang>
		<lang key="se"><p>
När rebellerna splittrades från Utopians och  Renegades skapades så var det en abrupt men väntad konsekvens. Efter deras flykt till ett annat system genom att använda stulen maskhåls-teknologi kände Renegades att de borde göra en klon av Projekt Utopia men med de små resurser de hade i början så kom Renegades på idén att använda mekaniska implantat för att förlänga sina liv. Det gav dem även mer styrka och motståndskraft vilket gjorde dem till en farlig fiende. De levde på piratverksamhet och organiserad handel mellan deras grupper. Tillslut kunde flytta ut ur skuggorna och hävda sig inför Utopians.
</p><p>
Alliansen med de nyfunna Levyr och deras gemensamma mål gjorde dem kraftfulla och ett hot mod Utopians. Orions Andra Tidsållder kan bli Renegades tidsålder.
</p><p>
Deras unika resurser är <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/GoldSmall.png" alt="Guld" title="Guld" />, <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/TitaniumSmall.png" alt="Titan" title="Titan" /> och <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/UraniumSmall.png" alt="Uran" title="Uran" />.</p></lang>
	</entry>

	<entry key="DarkMercsFleetDescription">
		<lang key="de">Dies sind die gefürchtesten Einheiten in der ganzen Merc Flotte. Sie haben alle möglichen Einheiten zu ihrer Verfügung, inklusive der zerstörerischen <a href="http://manual.orionsbelt.eu/en/Unit/Titan.aspx">Titan</a>, eine mächtige, schwere Einheit. Sei gewarnt : sie sind grösser in der Anzahl und Feuerkraft. Diese Flotten sieht man nur in Level 10 Zonen.</lang>
		<lang key="en">These are the most Fierced units in the Mercs all Fleet. They have all kinds of units at their disposal including the destructive <a href="http://manual.orionsbelt.eu/en/Unit/Titan.aspx">Titan</a>, a powerful heavy unit. Be aware: their are great both in numbers and fire power. This fleets are only seen in level 10 areas.</lang>
		<lang key="hr">Ovo su najžešće jedinice u svoj  Mercs floti. Oni imaju sve vrste jedinica na raspolaganju uključujući destruktivnog <a href="http://manual.orionsbelt.eu/en/Unit/Titan.aspx">Titana</a>, moćnu tešku jedinicu. Pazite se: oni su jaki i brojčano i sa vatrenom moći. Njihove flote su samo viđene u lv 10 područjima.</lang>
		<lang key="it">Queste sono le armate più temute delle flotte Mercs. Hanno tutti i tipi di unità a loro disposizione compreso il <a href="http://manual.orionsbelt.eu/en/Unit/Titan.aspx">Titan</a>, una potente unità pesante. Fai attenzione: sono numerosi e potenti. Queste flotte son state viste solo nelle aree di livello 10.</lang>
		<lang key="pt">Estas são as mais temidas armadas em toda a frota dos Mercs. Elas possuem todos os tipos de unidades incuindo as destrutivas <a href="http://manual.orionsbelt.eu/pt/Unit/Titan.aspx">Titã</a>, uma poderosa unidade de grande porte. Tem cuidado: eles são poderosos tanto em numbers como em poder de fogo. Estas armadas são vistas apenas em zonas de nível 10.</lang>
		<lang key="se">Dessa är de mest fruktade enheterna Mercs Flottor. De har alla typer av enheter till dess förfogande inclusive den destruktiva enheten <a href="http://manual.orionsbelt.eu/en/Unit/Titan.aspx">Titan</a>, en kraftfull tung enhet. Var försiktig: de är både stora i antal och i eldkraft. Den här enheten syns endast i områden i nivå 10.</lang>
	</entry>

	<entry key="LightHumans">
		<lang key="de">Utopians</lang>
		<lang key="en">Utopians</lang>
		<lang key="es">Utopianos</lang>
		<lang key="fr">Utopians</lang>
		<lang key="hr">Utopians</lang>
		<lang key="pt">Utopianos</lang>
		<lang key="se">Utopians</lang>
	</entry>

	<entry key="LightHumansDetails">
		<lang key="de">Einheiten:</lang>
		<lang key="en">Units:</lang>
		<lang key="es">Unidades:</lang>
		<lang key="fr">Unités:</lang>
		<lang key="hr">Jedinice:</lang>
		<lang key="pt">Unidades:</lang>
		<lang key="se">Enheter:</lang>
	</entry>

	<entry key="LightHumansLore">
		<lang key="de"><p>Nach der Enthüllung des Projekt Utopia und die Pläne die Lebensdauer eines normalen Menschen durch die Wissenschaft der Medizin zu steigern, änderten die Menschen ihre Namen zu Utopians. "Utopia" würde sie in die LAge versetzen sich im Universum auszubreiten, und weitere Planet zu bevölkern. Dennoch der Konflikt mit den neugeformten Renegades und der Diebstahl der Wurmloch-Technologie Entwürfe waren ein Rückschlag in den Plänen der Utopians. Das Aufsteigen der Levyr und ihre Allianz mit den Renegades waren Bedrohungen die die Utopians nicht länger ignorieren konnten um ihres Überlebens willen.</p><p>Das zweite Zeitalter von Orion auf der Utopian Seite markiert einen totale Änderung ihrer Ziele: nicht länger sind sie die dominante Kraft im Universum, aber sie wurden auch noch zur gejagten Fraktion deren Kriegsbeute nach der Niederlage, mehr als genug ist um zwischen die Allianz die sie gejagt hat, aufzuteilen.</p><p>Ihre einzigartigen Ressourcen sind <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/EnergySmall.png" alt="Energy" title="Energy" />, <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/SeriumSmall.png" alt="Serium" title="Serium" /> and <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/MithrilSmall.png" alt="Mithril" title="Mithril" />.</p></lang>
		<lang key="en"><p>After the unveiling of Project Utopia and the plans to enhance the lifetime of a normal human via medical science, the humans changed their name to Utopians. "Utopia" would enable them to spread over the universe, colonize and populate more planets. Still the conflict with the newly formed Renegades and the stealing of the wormhole technology blueprints were a setback in the plans of the Utopians. Also, the rising up of the Levyr and their alliance with the Renegades were threats that the Utopians could not ignore any longer for the sake of their survival.</p><p>The Second Age of Orion on the Utopian side marks a total shift in their objectives: no longer are they the dominant force on the universe but also they have become the hunted faction whose spoils after defeat are more than enough to share between the alliance that was hunting them.</p><p>Their unique resources are <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/EnergySmall.png" alt="Energy" title="Energy" />, <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/SeriumSmall.png" alt="Serium" title="Serium" /> and <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/MithrilSmall.png" alt="Mithril" title="Mithril" />.</p></lang>
		<lang key="fr"><p>Suite à l'ambitieux ambitieux projet Utopia et leurs plans d'augmenter dratiquement la longévité d'un humain normal grâce à la science médical, les humains ont changés leur nom pour [LightHumans]. Leur "Utopie"  leur aurait permis de se répandre à travers l'univers et coloniser d'autres planètes. Le conflit engendrée avec l'apparition des [DarkHumans] et leur vol de la technologie de fabrication de trou stellaire a été quelque peu nuisible pour les [LightHumans]. De plus, l'inquiétante progression des [Bugs] sur l'univers et leur alliance  avec les [DarkHumans] fût une menace pour les [LightHumans] qu'il ne pouvaient ignorer, question de survie.</p><p>L'entrée dans le deuxième âge d'Orions belt marque un changement drastique des objectifs des Utopiens. Ils ne sont plus la force dominante sur l'univers, ils sont même la proie dont les trésors semble suffisant pour satisfaire leurs adversaires.</p><p>Leurs ressources uniques sont <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/EnergySmall.png" alt="Energy" title="Energy" />, <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/SeriumSmall.png" alt="Serium" title="Serium" /> and <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/MithrilSmall.png" alt="Mithril" title="Mithril" />.</p></lang>
		<lang key="hr"><p> Nakon razotkrivanja Projekta Utopia i planova da se produži život normalnog čovjeka kroz medicinsku znanost ljudi su promijenili svoje imu u Utopians. "Utopia" bi im omogućila da se prošire svemirom, koloniziraju i napuče više planeta. Ipak sukob s novoformiranim Renegadesima i kranje nacrat tehnologije o crvotočinama je bila prepreka u planovima Utopiansa. Također uspon Levyra i njihovo savezništvo sa Renegadesima je bila prijetnja koju Utopiansi nisu mogli više ignorirati ukoliko su mislili osigurati vlastito preživljavanje.</p><p> Drugo Doba Oriona na strani Utopiansa označava potpuni zaokret u njihovim ciljevima: oni više nisu dominantna sila u svemiru već su postali progonjena fakcija čiji je ratni plijen nakon poraza i više nego dovoljan da ga podijele saveznici koji su ih lovili.</p><p>Njihovi jedinstveni reusrsi su:
<img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/EnergySmall.png" alt="Energy" title="Energy" />, <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/SeriumSmall.png" alt="Serium" title="Serium" /> and <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/MithrilSmall.png" alt="Mithril" title="Mithril" />.</p></lang>
		<lang key="pt"><p>Após o desvendar do projecto Utopia e os planos para aumentar o tempo de vida normal de um ser humano através de ciência médica, os humanos mudaram os seus nomes para Utopianos. "Utopia" iria permitir-lhes espalhar por todo o universo, colonizar e popular mais planetas. Contudo, o conflito com a recente formada facção de Renegados e o roubo dos planos para a nova tecnologia de wormhole foi um grande recuo nos planos dos Utopianos. O erguer dos Levyr e a sua aliança com os Renegados foram ameaças que os Utopianos não podia ignorar. A sua sobrevivência estava em risco.</p><p>A segunda era de Orion, para os Utopianos, marca uma mudança nos seus planos: não só não são a força dominante no universo como também se tornaram uma facção caçada cujos despojos após a derrota são mais que suficientes para partilhar entre a aliança que os caça.</p><p>Os seus recursos únicos são <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/EnergySmall.png" alt="Energy" title="Energy" />, <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/SeriumSmall.png" alt="Serium" title="Serium" /> e o <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/MithrilSmall.png" alt="Mithril" title="Mithril" />.</p></lang>
		<lang key="se"><p>
Efter starten av Projekt Utopia och planerna på att förlänga livstiden hos en vanlig männsika med hjälp av vetenskap ändrade människorna sina namn till Utopians. Utopia skulle hjälpa dem att sprida sig över universum, att kolonialisera och befolka fler planeter. Fortfarande var konflikten med de nyformade Renegades och stölden av ritningarna till maskhålsteknologin ett bakslag för Utopians planer. Dessutom var uppvaknandet av Levyr och deras allians med Renegades hot som Utopians in kunder ignorera längre om de skulle överleva.
</p><p>
Orions Andra Ålder innebar för Utopians ett markant skifte i deras planer: ej längre är de den dominanta kraften i Universum och der har också blivit den jagade rasen vars byte vid nederlag är mer än väl att dela mellan alliansen som jagade dem.
</p><p>
Deras unika resurser är  <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/EnergySmall.png" alt="Energi" title="Energi" />, <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/SeriumSmall.png" alt="Serium" title="Serium" /> och <img src="http://resources.orionsbelt.eu/Images/Common/Resources/MithrilSmall.png" alt="Mithril" title="Mithril" />.</p></lang>
	</entry>

	<entry key="Mercs">
		<lang key="de">Mercs</lang>
		<lang key="en">Mercs</lang>
		<lang key="es">Mercs</lang>
		<lang key="hr">Mercs</lang>
		<lang key="pt">Mercs</lang>
		<lang key="se">Mercs</lang>
	</entry>

	<entry key="MercsFleetDescription">
		<lang key="de">Dies ist die einfachste Flotte in der Armee der Mercs. Sie enthält nur ein paar leichte Schiffe <a href="http://manual.orionsbelt.eu/en/Unit/Sentry.aspx">Sentry</a>. Ihr bevorzugtes terrain ist die Level 1 Zone.</lang>
		<lang key="en">This is the most common fleet in the army of the Mercs. It only contains a few light ships called <a href="http://manual.orionsbelt.eu/en/Unit/Sentry.aspx">Sentry</a>. Their prefered terrain is the level 1 area.</lang>
		<lang key="hr">Ovo je najzastupljenija flota u vojskama Mercs-a. Sadrži samo nekoliko laganih brodova zvanih <a href="http://manual.orionsbelt.eu/en/Unit/Sentry.aspx">Stražar</a>. Njihovo preferirano područje je nivo 1.</lang>
		<lang key="pt">É a armada mais commum no exercito dos Mercs. Só contém alguma unidades de pequeno porte chamadas <a href="http://manual.orionsbelt.eu/pt/Unit/Sentry.aspx">Sentry</a>. O seu terreno de caça são as zonas de nível 1.</lang>
		<lang key="se">Det här är den vanligaste flottan i Mercs arméer. Den innehållre endast ett fåtal lätta skepp kallade <a href="http://manual.orionsbelt.eu/en/Unit/Sentry.aspx">Sentry</a>. De föredrar terrängen i nivå 1.</lang>
	</entry>

	<entry key="MercsLore">
		<lang key="de">Sie kommen aus den Tiefen des Universums. Sie sind eine Gruppe von Piraten, Söldnern, Banditen...nenne sie wie immer du willst. Sie sind die Zerstörung. Sie attackieren alles was in ihre Sichtweite kommt. Mit ihren überlegenen Einheiten, gebaut durch die Jahrhunderte gestohlener Technologie, sind sie ein erbitterter Feind. Geführt von dem rücksichtslosen Metallischer Bart und seinem fast unzerstörbaren Schiff, stellen sie eine echte Bedrohung dar für all die anderen Rassen im Universum.</lang>
		<lang key="en">They come from the depths of the Universe. They are a group of pirates, mercenaries, thugs... call them whatever you like.
   They are destruction. They attack everything they put their eyes on. With their superior units, built with technology stolen through the centuries, they are a fierce
   enemy. Lead by the ruthless Metallic Beard and it's almost indestructible ship, they oppose a serious threat to all the races in the universe.</lang>
		<lang key="hr">Oni su došli iz dubina svemira. Oni su grupa pirata, plaćenika, razbojnika... zovite ih kako kod da želite. Oni su uništavači. Napadaju sve na što im padne pogled. Sa njihovim superiornim jedinicama, izgrađenih sa tehnologijom koju su krali sroljećima, oni su žestoki neprijatelji. Vođeni od strane nemilordnoe Metalne Brade i njegovoga gotovo neuništivoga broda, oni predstavljaju ozbiljnu prijetnju svim rasama u svemiru.</lang>
		<lang key="pt">Eles vêm dos confins da galáxia. São um grupo de piratas, mercenários, bandidos... chamem-lhes o que quiseres. Eles são a destruição.
   Eles atacam tudo onde põe os olhos em cima. Com as suas naves superiores, equipadas com tecnologia roubada ao longo dos séculos, fazem com que sejam um inimigo a ter cuidado.
   Liderados pelo um bandido sem escrúpulos chamado Barba Metálica e a sua quase indestrutível nave, eles são uma verdadeira ameaça para todas as raças da galáxia.</lang>
		<lang key="se">De kommer djupet av Universum. De är en grupp pirater, legoknecktar, skurkar... kalla dem vad du vill.
De är förstörelse personifierad. De attackerar allt som de får syn på. Med sina övermäktiga enheter, byggda med teknoligi stulen över århundraden, är de en farlig fiende. De leds av den hänsynslöse Metallic Beard och dess nästan oförstörbara skepp. De utgör ett allvarligt hot mot alla raser i Universum.</lang>
	</entry>

	<entry key="MetallicBeardFleetDescription">
		<lang key="de">Diese ist die Flotte der Flotten. Die mächtigste unter den mächtigen und geführt von Metallischer Bart selbst. Ihr Aufenthalt ist unbekannt, und Berichte sagen dass diese einzigartige Flotte ihre Angriffe in Level 9 and Level 10 Zonen macht. Sei sehr vorsichtig. Ihre Anzahl und Feuerkraft ist enorm und die
   <a href="http://manual.orionsbelt.eu/en/Unit/MetallicBeard.aspx">Metallic Beard's</a> Einheit ist tödlich und mächtig.</lang>
		<lang key="en">This is the fleet of the fleets. The most powerfull among the most powerful and lead by Metallic Beard himself. It's location is unknown by reports say that this unique fleet makes its raids in level 9 and level 10 areas. Be very careful. Their numbers and fire power are huge and 
   <a href="http://manual.orionsbelt.eu/en/Unit/MetallicBeard.aspx">Metallic Beard's</a> unit is deadly and powerful.</lang>
		<lang key="hr">Ovo je flota svih flota. Najmoćniji među najmoćnijima i vođeni sa Metalnom Bradom osobno. Lokacija ove flote je nepoznata ali izvještaji govore da ova flota pljača u level 9 i level 10 područjima. Budite jako oprezni. Njihovi brojevi i vatrena moć su ogromni i
<a href="http://manual.orionsbelt.eu/en/Unit/MetallicBeard.aspx">Metallic Beard's</a> jedinica  je smrtonosna i moćna.</lang>
		<lang key="pt">É a armada das armadas. A mais poderosa entre as mais poderosas e comandada pelo próprio Barba Metálica. A sua localização é desconhecida mas relatos dizem que esta armada costuma fazer os seus saques em zonas de nível 9 e nível 10. O seu número e poder de fogo são enormes e
   a <a href="http://manual.orionsbelt.eu/pt/Unit/MetallicBeard.aspx">unidade comandada pelo Barba Metálica</a> é mortal e muito poderosa.</lang>
		<lang key="se">Det här är flottornas flotta.  Den mest kraftfulla av de kraftfulla och den leds av Metallskägg själv. Dess position är okänd men rapporter säger att den här flottan gör räder i områden i nivå 9 och 10. Var väldigt försiktig. Deras antal och eldkraft är enorm och <a href="http://manual.orionsbelt.eu/en/Unit/MetallicBeard.aspx">Metallicskägg's</a> enhet är dödlig.</lang>
	</entry>

	<entry key="Race">
		<lang key="de">Rasse</lang>
		<lang key="en">Race</lang>
		<lang key="es">Raza</lang>
		<lang key="fr">Race</lang>
		<lang key="hr">Rasa</lang>
		<lang key="pt">Raça</lang>
		<lang key="se">Ras</lang>
	</entry>

	<entry key="Races">
		<lang key="de">Rassen</lang>
		<lang key="en">Races</lang>
		<lang key="es">Razas</lang>
		<lang key="fr">Races</lang>
		<lang key="hr">Rase</lang>
		<lang key="pt">Raças</lang>
		<lang key="se">Raser</lang>
	</entry>

	<entry key="RogueMercsFleetDescription">
		<lang key="de">Diese Flotten patrouillieren die Level 5 Zone. Sind sind ein Upgrade der Sentry Mercs Flotte und deshalb besitzen sie eine neue Art von Einheit, eine Medium Einheit: <a href="http://manual.orionsbelt.eu/en/Unit/Scourge.aspx">Scourge</a>.</lang>
		<lang key="en">This fleets patrol the level 5 area. Their are an upgrade to the Sentry Mercs fleet and, because of that, they have available a new kind of unit, a medium unit: <a href="http://manual.orionsbelt.eu/en/Unit/Scourge.aspx">Scourge</a>.</lang>
		<lang key="hr">Ove flote patroliraju kroz nivo 5 područje. Oni su poboljšanje  Sentry Mercs flota i zbog toga imaju dostupnu novu jedinicu (srednju): <a href="http://manual.orionsbelt.eu/en/Unit/Scourge.aspx">Biča</a>.</lang>
		<lang key="it">Queste flotte pattugliano l'area di livello 5. Sono un'evoluzione delle flotte dei Sentry Mercs e, per questo motivo, hanno a disposizione un nuovo tipo di unità media: lo <a href="http://manual.orionsbelt.eu/en/Unit/Scourge.aspx">Scourge</a>.</lang>
		<lang key="pt">Estas armadas patrulham a zona de nível 5. Elas são uma evolução dos Sentry Mercs e, devido a isso, possuem um novo tipo de unidade, uma unidade de médio Porte: O <a href="http://manual.orionsbelt.eu/pt/Unit/Scourge.aspx">Flagelo</a>.</lang>
		<lang key="se">Den här flottan patrullerar nivå 5. De är en uppgradering av Sentry Mercs flotta och de har, på grund av detta, en ny typ av enhet tillgänglig, En mellanenhet: <a href="http://manual.orionsbelt.eu/en/Unit/Scourge.aspx">Scourge</a>.</lang>
	</entry>

	<entry key="SentryMercsFleetDescription">
		<lang key="de">Weniger opulent als die Mercs Flotte, sind die Seentry Mercs ausgerüstet mit zwei Arten von Einheiten: the <a href="http://manual.orionsbelt.eu/en/Unit/Sentry.aspx">Sentrys</a> und die erbitterten <a href="http://manual.orionsbelt.eu/en/Unit/Reaper.aspx">Reapers</a>. Ihr Jagdrevier ist die gesamte level 3 Zone.</lang>
		<lang key="en">A little less abundant than the Mercs Fleet, the Seentry Mercs are equiped with two kinds of units: the <a href="http://manual.orionsbelt.eu/en/Unit/Sentry.aspx">Sentrys</a> and the fierced <a href="http://manual.orionsbelt.eu/en/Unit/Reaper.aspx">Reapers</a>. Their hunt ground are all the level 3 area.</lang>
		<lang key="hr">Malo manje izdašne nego Mercs Flote, Seentry Mercs su opremljene sa dvije vrste jedinica:  
 <a href="http://manual.orionsbelt.eu/en/Unit/Sentry.aspx">Stražari</a> and the fierced <a href="http://manual.orionsbelt.eu/en/Unit/Reaper.aspx">Žetalice</a>. Njihovo lovušte je područje nivoa 3.</lang>
		<lang key="pt">Um pouco menos abundantes que as armadas de Mercs, os Sentry Mercs estão equipados com 2 tipos de unidades: as <a href="http://manual.orionsbelt.eu/pt/Unit/Sentry.aspx">Sentry</a> e as temidas <a href="http://manual.orionsbelt.eu/pt/Unit/Reaper.aspx">Reaper</a>. O seu terreno de caça são zonas de nível 3.</lang>
		<lang key="se">Finn i lite mindre antal än Mercs Flottor, Sentry Mercs är utrustade med två typer av enheter: <a href="http://manual.orionsbelt.eu/en/Unit/Sentry.aspx">Sentrys</a> och den fruktade <a href="http://manual.orionsbelt.eu/en/Unit/Reaper.aspx">Reaper</a>. Deras jaktmarker är hela området i nivå 3.</lang>
	</entry>

	<entry key="SilverBeardFleetDescription">
		<lang key="de">Dies ist die zweitmächtigste Flotte in der ganzen Merc Armee. Geführt von Silber Bart selbst, wird es kommandiert von der zweitmächtigsten Einheit in der Flotte. Ihr Aufenthaltsort ist unbekannt aber Berichte sagen dass diese einzigartige Flotte ihre Angriffe zwischen Level 7 und Level 10 Zonen macht. Sei sehr vorsichtig. Ihre Anzahl und Feuerkraft sind enorm und die <a href="http://manual.orionsbelt.eu/en/Unit/SilverBeard.aspx">Silver Beard's</a> Einheit ist einer der mächtigsten im Universum.</lang>
		<lang key="en">This is the second most powerfull fleet in all the Merc army. Lead by Silver Beard himself, it is command by the second most powerfull unit in the fleet. It's location is unknown by reports say that this unique fleet makes its raids in between level 7 and level 10 areas. Be very careful. Their numbers and fire power are huge and
   <a href="http://manual.orionsbelt.eu/en/Unit/SilverBeard.aspx">Silver Beard's</a> unit is the  Mercs fleet.</lang>
		<lang key="hr">Ovo je druga najmoćnija flota u čitavoj Mercs vojsci. Vođena od Srebrene Brade osobno, koji zapovijeda drugim najmoćnijim brodom u floti. Njihova lokacija je nepoznata ali izvještaji govore da ova jedinstvena flota pljačka izmežu područja nivoa 7 i 10. Budite jako oprezni. Njihovi brojevi i vatrena moć su ogromni i <a href="http://manual.orionsbelt.eu/en/Unit/SilverBeard.aspx">Srebrene Brada</a> jedinica je Mercs flota.</lang>
		<lang key="pt">É a segunda armada mais poderosa na armada Merc. Liderada pelo Barba de Prata, esta armada é comandada pela segunda mais poderosa unidade em toda a armada de Mercs. A sua localização é desconhecida mas relatos dizem que esta armada costuma fazer os seus saques entre zonas de nível 7 e nível 10. O seu número e poder de fogo são enromes e
   a <a href="http://manual.orionsbelt.eu/pt/Unit/SilverBeard.aspx">unidade comandada pelo Barba de Prata</a> é a uma das mais poderosas no universo.</lang>
		<lang key="se">Det här är den näst kraftfullaste flottan i Merc's armé. Ledda av Silverskägg själv, styrs den av den mest kraftulla enheten i flottan. Dess plats är okänd men rapperter säger att denna unika flotta gör sina röder mellan nivå 7 och 10. Var väldigt försiktig. Dess antal och eldkraft är ofantliga och <a href="http://manual.orionsbelt.eu/en/Unit/SilverBeard.aspx">Silverskäggs</a> enhet är den mest kraftfulla i Universum.</lang>
	</entry>

	<entry key="TechMercsFleetDescription">
		<lang key="de">Diese Flotten sind ähnlich zu den Rogue Mercs Flotten. Der einzige Unterschied ist dass sie in der Anzahl grösser sind. Diese Flotten erscheinen in Level 7 Zonen.</lang>
		<lang key="en">These fleets are very similar to the Rogue Mercs Fleets. The only diference is that they are only greater in numbers. These fleets appear in the level 7 areas.</lang>
		<lang key="hr">Ove flote su jako slične flotama  Rogue Mercs-a. Jedina razlika je da oni imaju više brodova. Pojavljuju se u nivo 7 područjima.</lang>
		<lang key="it">Queste flotte sono molto simili alle flotte dei Rogue Mercs. L'unica differenza è che sono più numerose. Queste flotte appaiono nelle aree di livello 7.</lang>
		<lang key="pt">Estas armadas são muito similares às armadas Rogue Mercs. A única diferença é que são maiores em termos de número. Estas fleets aparecem em zonas de nível 7.</lang>
		<lang key="se">De här flottorna är väldigt lika Rouge Mercs flottor. Den enda skillnaden är att de är ännu fler i antal. Dessa flottor återfinns i områden i nivå 7.</lang>
	</entry>

</resources>
